["D\u00e9cryptage : le film Gr\u00e2ce \u00e0 Dieu pourra bien \u00eatre exploit\u00e9 en salles... pour le moment. https://t.co/hftG04M6Ji #interdiction #Gr\u00e2ce \u00e0 Dieu #censure #Religion #r\u00e9f\u00e9r\u00e9s #ozon #Preynat #P\u00e9dophilie #Pr\u00e9somption d'innocence", "\"Pr\u00e8s de Rennes. Trois femmes interpell\u00e9es pour des vols (Ouest-France)\" https://t.co/EQ0OovHy7z", "Op\u00e9ration Collecteur: comment ils ont lav\u00e9 leur argent sale https://t.co/NO3eaqZWnf https://t.co/gYs0hghzqp", "Le principal avocat de Ghosn annonce sa d\u00e9mission https://t.co/iRUVUfGmE9   les pi\u00e8ces \u00e9chang\u00e9es ou communiqu\u00e9es n n'ont pas eu d'\u00eatre trop \"fun\"...ou alors conflit d'int\u00e9r\u00eat?", "New post: Bafoulab\u00e9: les jeunes mobilis\u00e9s pour faire aboutir leurs dol\u00e9ances https://t.co/ZQcGp1fLvu", "Encore une fois, comme \u00e0 chaque lutte \u00e9tudiante, et comme \u00e0 chaque acte des #GiletsJaunes d\u00e9sormais, la seule r\u00e9ponse des puissants c'est la r\u00e9pression polici\u00e8re ! Toute opposition au gouvernement est musel\u00e9e par la force ! \nMais nous ne l\u00e2cherons rien ! #SciencesPoLille #Lille https://t.co/DlOMcYBtCF", "#grevenationale lignes qui roulent \u00e0 15h30\n\ud83d\ude87 1 entre Gare de l'Ouest et Montgomery\n+ navette bus Simonis-Rogier-De Brouck\u00e8re\n\ud83d\ude8b 3, 4, 7, 51, 82 et 92 \n\ud83d\ude8c 29, 46, 71 et 87 \nAttestation de perturbation: https://t.co/PRm5FLiEGn\n#Stib https://t.co/pqvQcHFPzl", "Simone Veil face \u00e0 l\u2019extr\u00eame-droite, un monument de courage dont il faut se souvenir https://t.co/mJIBQBBZR5", "Hier soir @marquinhos_m5 a bouff\u00e9 @paulpogba , je le dis depuis toujours Pogba c\u2019est juste une image marketing, sur le terrain y\u2019a rien! #Verratti lui \u00e0 montr\u00e9 ce qu\u2019\u00eatre un 6 de qualit\u00e9 veut dire #MANPSG  #ManUvsPSG", "Comment se d\u00e9fendre face au cyberharc\u00e8lement? Europe1 https://t.co/iFa3hSb90k", "@lucile_laurent @mounelise Macron est tr\u00e8s tr\u00e8s fort ,mais pas au point de peser sur les cours du baril !  \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", ".@Europe1 pour pr\u00e9senter nos actions d'accompagnent des PME dans leur croissance : @NicolasDufourcq @Bpifrance @EurazeoPME @RsoEntreprendre https://t.co/f8ZWaArpSz", "Des toiles autochtones vol\u00e9es refont surface \u00e0 #Montr\u00e9al\n https://t.co/gkPNHgW35B", "TV JEAN LUC MELENCHON\n\nLUTTE CONTRE LE RACISME ET L\u2019ANTIS\u00c9MITISME - Conf\u00e9rence de presse - #ConfPresseFi\n*******\n\nhttps://t.co/FqLq1oIedF", "Tous \u00e0 R\u00e9publique. L\u2019intol\u00e9rance, la haine, l\u2019anti s\u00e9mitisme #CaSuffit ! https://t.co/bJ6fopvhq6", "@wborsus le travail,l excellence , la rigueur et la discipline tout le contraire de ce que prone P$/FGTB", "La soci\u00e9t\u00e9 Amazon condamn\u00e9e par les prud\u2019hommes d'Orl\u00e9ans \u00e0 indemniser sept de ses salari\u00e9s https://t.co/9nanhINMvn", "Activision Blizzard : profits et licenciements records pour l\u2019ann\u00e9e 2018 --&gt; https://t.co/ytQhGibRMC &lt;-- #ChrisTec #Tech #HighTech #Geek #newtech #design #geekerie #innovation #tendances #VeilleTechno https://t.co/QFseqEg16F", "#lautre envisage d' \"agir\" au futur !!! IL n'aurait tout de m\u00eame pas la na\u00efvet\u00e9 de se voir en place pendant des ann\u00e9es ... En m\u00eame temps c'est pas comme s'il y avait URGENCE !!!  #Macron", "D\u00e9serts m\u00e9dicaux: les d\u00e9put\u00e9s PS ciblent la libert\u00e9 d\u2019installation des m\u00e9decins https://t.co/sHOgVRyaOU", "\u00c0 demain pour la marche ! :) https://t.co/qn9aS0Q3g2", "@thejba @marshotel Y eu un Very good trip sur inter la semaine derni\u00e8re https://t.co/LVMdY5HFYS sur Prefab", "RTweet valhor : VAL'HOR et #PlanteBleu t\u00e9moignent aux rencontres de la haute valeur Environnementale ! Min_Agriculture https://t.co/4sZC1NKmtq", "Sommes-nous pr\u00eats au retour \u00e0 l\u2019\u00e2ge du bronze ?  https://t.co/SAbMxEKzVx", "@guyverhofstadt vous n'aimez pas l'#Italie comme vous n'aimez pas l'#Europe et la #France,car si vous l'aimiez vraiment, vous vous occuperiez des probl\u00e8mes de la France, Europe et en Italie et vous auriez plus de respect pour @GiuseppeConteIT et le gouvernement italien et des citoyens italiens\ud83d\ude14", "\u00e0 quand la suppression du sexe des enfants et l'obligation d'avoir des pr\u00e9noms neutres : Claude, Camille, Dominique\u2026", "Les ch\u00e8ques bonifi\u00e9s ou la plogue https://t.co/BTs3rU2NzL https://t.co/JMYBNi7yZX", "Gr\u00e8ve au finish pour arr\u00eater ce productivisme suicidaire. https://t.co/wbV2IQfjUd", "@AQuatennens rappelons (et pas un mot dans les m\u00e9dias) que l'extr\u00eame droite est plus pr\u00e9sente dans les forces de l'ordre que dans les GJ et ils sont arm\u00e9s! pr\u00e8s de 50%!!! https://t.co/vndvwfoVt1", "Belgique. Un pont datant du Moyen-Age pourrait \u00eatre d\u00e9truit pour faciliter la navigation  https://t.co/LoRnEV7gd6", "@cestrosi Proposons une Taxe Carbone \u00e9quitable : La Taxe Carbone Redistribu\u00e9e #TCR\nTaxer, et aussi redistribuer la premi\u00e8re tranche.\n\nhttps://t.co/0PDdir7ZOQ", "Soup\u00e7onn\u00e9e d\u2019espionnage, la Marocaine Kaoutar Fal veut poursuivre l\u2019Etat belge\nhttps://t.co/sPhNXf9kOX", "@loicsignor @CNEWS Les mots me manquent... \ud83d\ude44\ud83d\ude12\ud83d\ude44\n#macron #Climat #Laffairedusiecle \n #CommentPerdreSonTemps", "@PatouDeGre38 @sebchenu @RNational_off @LaREM_AN D\u2019abord je ne suis pas hypocrite je dit ce que je pense. Dans le cas que vous avez mentionn\u00e9 j\u2019aurais fait la m\u00eame remarque. Ce qui vaut pour l\u2019un vaut pour l\u2019autre. Mais il faut bien que admettiez que c\u2019est \u00e0 99,99% chez le FN/RN que cela se produit.", "@AlainSaiche @bgmanness2 @xmolenat @EMacron2 @Elysee @EmmanuelMacron @EM_Prive Pour moi le probl\u00e8me est supra national, les contraintes de l\u2019UE ont plong\u00e9 la France dans une lente agonie", "Attaque contre son ex : Laroche-Laflamme jug\u00e9 apte https://t.co/MdZpSv9xZF https://t.co/JArNBf4rnB", "#Syrie: \u00e0 Alep, les p\u00e9nuries \u00e9nerg\u00e9tiques ponctuent la vie des habitants https://t.co/umOmvbjNWv #\u00c9conomie via @LePoint", "@CelioAdoxa N\u00e9anmoins c'est les chretiens d'Europe qui ont fabriqu\u00e9s des usines \u00e0 exterminer les juifs d'Europe, voila ce que l'histoire retiendra, les pogrom , les massacres syst\u00e9matique des juifs durant les croisades \u00e7a personne n'oubliera", "@jpmignard Pk vous ne dites pas le mot, c\u2019est du RACISME", "Partout en #France le peuple se l\u00e8ve pour dire NON \u00e0 l\u2019antis\u00e9mitisme! #CaSuffit #StopHaine https://t.co/EEkCdXKpu5", "#LeSeigneurdesanneaux: #Amazon d\u00e9voile les premiers indices de la s\u00e9rie  https://t.co/7aeYEvEpAc via @TVMAG https://t.co/NlHFCtaYyc", "La Ligue du LOL : et apr\u00e8s https://t.co/EYwUXzax3i", "Et si l\u2019intelligence artificielle battait l\u2019humain au Jenga ? https://t.co/qRRwhBbjRL", "#Angoul\u00eame : coup de pouce au langage en grande section de maternelle https://t.co/x49bi4Id3K https://t.co/YYG5KZ757k", "Les rouennais \u00e9taient nombreux au rendez-vous du rassemblement contre l\u2019antis\u00e9mitisme https://t.co/BGWTKxWz2M", "Br\u00e9sil: le \u00abpermis de tuer\u00bb promis aux policiers par Jair Bolsonaro\u00a0divise https://t.co/LLA8IPkeF5", "@fzs600N @SomethingIsBT Les musulmans le font tr\u00e8s bien aussi, ceux qui vous \u00ab\u00a0d\u00e9rangent\u00a0\u00bb sont minorit\u00e9 infime, qui font beaucoup de bruit.", "Le bon d\u00e9bat n est pas de dire il faut remettre la #taxecarbone mais il faut faire payer la taxe carbone par les gros pollueurs comme Total etc Ce sont eux qui saccagent c est \u00e0 eux de payer et non pas encore une taxe aux pauvres fran\u00e7ais qui comptent \u00e0 la fin du mois", "Forest : le buste de L\u00e9opold II \u00e0 nouveau vol\u00e9, remplac\u00e9 par un buste de Mandela https://t.co/UlliG6uVaP https://t.co/kxdlCSAFr8", "@DariusRochebin J\u2019esp\u00e8re qu\u2019aucune autre victime ne sera d\u00e9couverte!", "@AllforContent #conference #brand #content \u00e0 #allforcontent2019 pour cette derni\u00e8re journ\u00e9e @DalimSoftware @isarayel @Galilee_fr  @ComposJuliot https://t.co/X9cVj7umqU", "@David_vanH Population\n- 1941\n   - Total France m\u00e9tropolitaine*: ~39 M\n   - France occup\u00e9e**: ~25 M\n- 2017\n   - France m\u00e9tropolitaine***: ~67 M\n*https://t.co/0YLkvmdOhk\n**https://t.co/pDHGc1FcCI\n***https://t.co/36t6wffn1V", "A la une d'un \u0153il sur le web du jeudi 14 f\u00e9vrier \u00e0 8h20 sur @RadioPresence : Entre art et science, Pierre Carril, illustrateur de l'espace. Un \u0153il sur le web est pr\u00e9sent\u00e9 par Eric Leclert et R\u00e9my Souloumiac @Wemysz https://t.co/FfdMOfLz3Z", "\"En cette #Journ\u00e9eMondialedelaRadio, c\u00e9l\u00e9brons le pouvoir de la radio, qui favorise le dialogue, la tol\u00e9rance et la paix.\" -- @AntonioGuterres sur le r\u00f4le unificateur de la radio. https://t.co/EFfMNgMS4T", "Biwong-Bulu: les jeunes s\u2019inscrivent massivement sur les listes \u00e9lectorales https://t.co/EvHrV59wmN", "@EmmanuelMacron C'est insupportable monsieur pr\u00e9sident...antis\u00e9mitisme fin du monde...", "Ce soir rassemblement #StopAntisemitisme devant la mairie. Beaucoup d'\u00e9lus et de repr\u00e9sentants de tous les partis ... Ensemble pour faire passer un message d'espoir et d'#humanisme. Il faut vraiment que la tol\u00e9rance reprenne ses droits. https://t.co/XbbLqtctOl", "#CANU20 - Mamoutou Kan\u00e9 vise un troisi\u00e8me mondial et r\u00eave du troph\u00e9e de la CAN https://t.co/OH8cZbigLg https://t.co/glSiFHnBQR", "@CNEWS Ce gouvernement est en trein de divis\u00e9 tous les fran\u00e7ais...la France est g\u00e9r\u00e9 comme une cr\u00e8che...", "@PSG_inside @ChampionsLeague @ManUtd @kimpembe_3 @KMbappe Une belle victoire ! La m\u00eame pour le match retour, et \u00e0 nous les quarts de finale \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "@Claude2mougins Bravo! Un jour aussi les femmes en #Iran seront libres de s'habiller comme elles le veulent. C'est pour \u00e7a qu'elles sont de toutes les manifestations contre la dictature religieuse en place.", "#Marseille : plusieurs bless\u00e9s dans une agression au couteau, le suspect abattu par la police https://t.co/GOois2Gq0a via @LCI", "Libert\u00e9 pour Christophe Dettinger, en proc\u00e8s ce mercredi  https://t.co/H3a1xe1yjp via @RevPermanente", "Startup Mag est en ligne! https://t.co/0vBIBKBmTn Merci \u00e0 @CatFOURMOND @Karolien1231 @DooGether #startup #ia", "Les smartphones avec la meilleure autonomie \u26a1 https://t.co/e5FvDm9weT", "@tcabarrus Seulement 12 000 samedi dernier sur tout le territoire. Il est plus que temps que le pr\u00e9sident retire le gant de velours de sa main de fer, la situation l'impose. Les m\u00e9dias ont fait de ces actions une pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre avec un phras\u00e9 subliminal: acte I, acte II (...) acte XIII...", "#Burundi Tr\u00e8s Hon @R_Ndikuriyo Pr\u00e9sident du @burundi_senat entame sa tourn\u00e9e dans la commune #Nyabikere de @KarusiProvince qui est la 32\u00e8me qui b\u00e9n\u00e9ficie la s\u00e9ance de sensibilisation au changement de mentalit\u00e9 pour le d\u00e9veloppement https://t.co/mVOxWh4WfS", "Attaque contre son ex : Laroche-Laflamme jug\u00e9 apte https://t.co/fC3nJVwyu3 https://t.co/LbRKH3e3uo", "Rapport : La crypto-bourse QuadrigaCX perd 103 bitcoins par erreur https://t.co/6RW2Ol03B3", "Emmanuel Macron nomme une sp\u00e9cialiste du #Sahara comme conseill\u00e8re pour l'Afrique du Nord\nhttps://t.co/hK0jpkQX8r\n#Abonn\u00e9s \n#WesternSahara \n#SaharaOccidental https://t.co/EZMQSS3342", "Les fautes d'orthographe nuisent gravement \u00e0 l'embauche\n\n#recrutement #illettrisme #competences  https://t.co/47RgiVw9ii", "Netflix \u00e0 plus de 5 millions d'abonn\u00e9s en France https://t.co/xlPPnUyX6C", "je trouve \u00e7a hallucinant qu'il y ait eu au moins une quarantaine de personnes qui ont insult\u00e9s #Finkielkraut de tous les noms, dont propos racistes et qu'on s'est focalis\u00e9 sur un seul barbu, \u00e0 barbe rousse en plus...\u00c7a arrange bcp de monde apparemment qu'il ait \u00e9t\u00e9 l\u00e0. https://t.co/rkk7HmVQLb", "Drapeau fran\u00e7ais dans les classes: \u00c9ric Ciotti se r\u00e9jouit du vote de sa proposition https://t.co/SvA9FtOIsW", "#Mandres-les-Roses : le coll\u00e8ge #Simone Veil ferm\u00e9 pour d\u00e9faillances structurelles https://t.co/b9SVs15Keq", "Les filles Clinton et Bush volent au secours de Malia\u00a0Obama https://t.co/pQW8Zho1Qz https://t.co/HCqIowoHUV", "Poursuite du workshop \u00e9conomie et politiques du carbone avec les pr\u00e9sentations de @JGrimlt de @I4CE_ et Olivier gleizes du Cnpf sur la valorisation volontaire du carbone forestier @beta_economics @Inra_Nancy https://t.co/dRkWflYicQ", "Mince, le saviez-vous ? Wifi peut s'\u00e9crire aussi Wi-Fi, par contre c'est toujours masculin, mes salutations distingu\u00e9es https://t.co/SHZsGfB9NK", "@lfouache Conclusion int\u00e9ressante : \"Je pense qu\u2019aujourd\u2019hui les salari\u00e9s du site sont contents de l\u2019entreprise dans laquelle ils travaillent.\" ... il pense, mais n'en sait rien. Consternant.", "V\u00e9lingara : Un jeune se\u00a0sacrifie https://t.co/Qa27UiY7S9 https://t.co/QOKyiMhzAc", "Encore une affaire qui \u00e9clabousse le pr\u00e9sident \ud83d\udca3\ud83d\udca3", "Agn\u00e8s Buzyn doit pr\u00e9senter une clarification des missions de chaque \u00e9tablissement, des cr\u00e9ations de postes et un changement de taille pour les aspirants m\u00e9decins. https://t.co/nS5y6gVkg2", "@Bassinrebel @Valeurs Oui et ? C'est juste ! Il a r\u00e9ussi un hold up politique sur un PS \u00e0 la d\u00e9rive, une droite moralisatrice sp\u00e9cialiste du faites ce que je dis pas ce que je fait, un FI client\u00e9liste et populiste et un FN pr\u00f4nant repli sur soi et nationalisme...", "#Soudan : En raison de l\u2019\u00e9rosion de sa base politique et des divisions intervenues au sein du NCP, le pr\u00e9sident Bashir ne conserve que quelques partisans loyaux au sein de son propre parti.\n\nLire en plus :\nhttps://t.co/sXM8MlzKCz", "Ce que l'exil fiscal co\u00fbte aux finances publiques https://t.co/BlSwddGdNq https://t.co/97toStrIAo", "Le Royaume-Uni n'est pas le seul pays d'Europe puni par l'Union europ\u00e9enne pour son ind\u00e9pendance, la Suisse aussi. https://t.co/1Jxg3px127", "@ParisMatch Aucune personne non condamn\u00e9e, pr\u00e9sum\u00e9e innocente, n'a sa place en prison.\nOn ne peut jamais se r\u00e9jouir d'une incarc\u00e9ration provisoire, qui bafoue notre Constitution.\nMais l'in\u00e9galit\u00e9 de traitement \u00e9tait scandaleuse.", "@CedricCanale Oui voil\u00e0. C'est s\u00fbr que son intention est de mettre de l'ordre, mais est ce que le r\u00e9sultat sera vraiment ce qu'il attend ou est ce que \u00e7a va partir en cacahu\u00e8te ? En tout cas cette mentalit\u00e9 est raccord avec celle des Chinois, donc pas \u00e9tonnant qu'il ait autant de pouvoir", "Le prototype du prochain Xiaomi pliable laisse entrevoir un design vraiment original | Journal du Geek https://t.co/ELnA5Br8QU", "@lavoixdunord https://t.co/PnRBuGnGg3 et pour ca on fait quoi ?", "@6661111S Je ne demande pas a ce qu'elle soit d\u00e9sarm\u00e9e ! Mais il faut arr\u00eater de foutre en l'air la vie de gens qui souvent n'y sont pour rien. Dans d'autres pays les FO y arrivent. Qu'est-ce qui cloche en France pour qu'ils n'y arrivent pas? Des casseurs il y en a dans tous les pays...", "@CNEWS Non surtout une immense escroquerie intellectuelle, morale et politique !\nPas pr\u00e8s de finir, car les escrocs sont au pouvoir ! #macron #lrem #ferrand \nUn peu gr\u00e2ce \u00e0 vous M. #Wauquiez et aux prox\u00e9n\u00e8tes de la d\u00e9mocratie  #UMP #PS #LR #UDI qui leurrent les fran\u00e7ais depuis 40ans !", "Pr\u00e9vention des abus sexuels: une formation obligatoire pour les agents pastoraux du dioc\u00e8se de Sion https://t.co/55kpEekJ3F https://t.co/KYM795E4cA", "Elections dans les chambres d'agriculture : les partisans des pesticides toujours majoritaires (https://t.co/pbexzT7ELC) https://t.co/SymEtHlG5C", "@CORNEChristelle @ECiotti Donc pour une minorit\u00e9, on change ce qui est ancr\u00e9 depuis des si\u00e8cles et qui concerne une \u00e9norme majorit\u00e9 !!!! C est quoi l \u00e9tape suivante, parce qu\u2019il y a toujours une \u00e9tape suivante puisque la soci\u00e9t\u00e9 \u00e9volue!", "A lire ! Et on peut ajouter : et le CNRS c\u2019est 100% de ses achats de mat\u00e9riel aux USA. Demain via Amazon ?", "L'article d'Emile Zola de 1896 : pour les Juifs, montre que les choses ne changent pas malgr\u00e9 l'histoire... Les soci\u00e9t\u00e9s \"\u00e9voluent\", changent, mais les haines restent  #Europe1 #LeTourDeLaQuestion \n @WendyBouchard https://t.co/amwpUIjyGS", "@Boursorama Le 1er int\u00e9ret du zero cash et que l'article ne dit pas, c'est de rendre beaucoup plus difficiles la fraude fiscale et les trafics", "Les attaques par #cryptojacking ne devraient montrer aucun signe de faiblesse en 2019 selon @ESET_France https://t.co/ald8ZcvPdk", "@BFMTV @sandrafellous_ Mais alors @EPhilippePM devrait avoir \u00e0 c\u0153ur de d\u00e9noncer @TeamMacronPR pour avoir d\u00e9lib\u00e9r\u00e9ment fabriqu\u00e9 une FakeNews #SalutNazi Hypocrisie supr\u00eame c\u2019est la Rapporteuse de la manipulation de l\u2019information @NaimaMoutchou qui colporte la #FakeNews \ud83e\udd23 https://t.co/WeDX2NKBc7", "Les Echos Start pr\u00e9sentent 6 astuces pour pr\u00e9server vos donn\u00e9es personnelles ! \ud83d\udd10\nLes connaissiez-vous ? Avez-vous d\u2019autres conseils \u00e0 partager avec nous ?\nhttps://t.co/n8nQV88vjV", "@BFMTV Je pensais vraiment que Bigard \u00e9tait plus intelligent que \u00e7a ..eh bien voil\u00e0 ray\u00e9 de ma liste..", "Non au poulailler de 29 990 poules \u00e0 Valr\u00e9as! https://t.co/rh00J2WchZ", "@sarahloucohen @BFMTV Il y a quand m\u00eame une lourdeur je trouve, un tr\u00e8s grand nombre de cas de bavure polici\u00e8re possible, ne sont toujours pas tir\u00e9 au clair. Autant dire que \u00e7a sent pas bon la justice tout \u00e7a.", "Du coup le #MediapartLive demain va \u00eatre encore plus savoureux \u00e0 visionner. #Benalla", "@Orsetpatrice @CotePs34 @Occitanie @CaroleDelga @CCIoccitanie @CRMA_Occitanie @ADeljarry Arriv\u00e9e en mode dispers\u00e9, pas facile de faire le buzz... https://t.co/fS6vFkq6wX", "La France est mobilis\u00e9e parce qu'un isra\u00e9lite s'est fait insult\u00e9 dans la rue. Les m\u00e9dias ne parlent que de \u00e7a depuis 48 heures.\nSi il avait pris une claque, on aurait fait quoi ? La guerre \u00e0 la Turquie, \u00e0 l'Alg\u00e9rie et \u00e0 l'Arabie Saoudite ?\nAttention danger !\n#Adjib", "La Soci\u00e9t\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale G\u00e9n\u00e9rale signe un partenariat avec Rugby Afrique \ud83c\udfc9\ud83d\udcc3\ud83d\udd8a\u2705\n\nObjectif : d\u00e9veloppement de la pratique du rugby sur le continent Africain\n\n#Africa https://t.co/qCiOs6fzCz", "Le 13 f\u00e9vrier, c'est la #Journeemondialedelaradio. On vous propose donc aujourd'hui un #documentaire sur l'histoire de la radio fran\u00e7aise d'apr\u00e8s-guerre : https://t.co/A4ddLYq5LP", "Terrorisme : la menace \u201c\u00e0 un niveau tr\u00e8s \u00e9lev\u00e9\u201d pour le patron de la DGSI https://t.co/4NqcEPbebT", "@AladinaJohn @LithoLeja @KawadioDidieRom Personnellement j'trouve q cte d\u00e9cision n'a pas raison d'\u00eatre les crimes, les delits q ces gens ont commis, puisq c' une cohabitation ne peuvent pas \u00eatre balayer coe \u00e7a d'un revers d la main.\nQui pense aux victimes qd vs appuyez ce genre de propos?", "Pour le pr\u00e9sident de la FGTB, la gr\u00e8ve est un succ\u00e8s: \"Les employeurs et hommes politiques feraient bien d\u2019entendre le message\" (vid\u00e9o) https://t.co/HniCnJW1zg https://t.co/LShHydkxDo", "86 d\u00e9put\u00e9s signent pour une \"fiscalit\u00e9 carbone juste\", mais pas \"un retour de la taxe carbone\" https://t.co/fIqR2xYhgG https://t.co/TEQYM8anfZ", "Top 2019 des fournisseurs de cloud : AWS, Azure, GCP ; IBM sur l\u2019hybride et Salesforce domine SaaS https://t.co/wL1HEMichm https://t.co/e7zGV4QL2T", "La Turquie va raffiner l'or v\u00e9n\u00e9zu\u00e9lien, annonce le pr\u00e9sident turc https://t.co/6JzcckyTmV", "Financement de la sant\u00e9: moins de paiement \u00e0 l\u2019acte, plus de forfaits https://t.co/VJRiowESuV via @medscape", "#orleans, du monde place de la R\u00e9publique, au rassemblement contre l'antis\u00e9mitisme #CaSuffit https://t.co/zrWNg1QFFh", "#Groupe_C : le #Horoya r\u00e9cidive face \u00e0 #Platinum et se repositionne https://t.co/pG5WnnxzzU", "URGENT: Yaound\u00e9 en \u00e9bullition, apr\u00e8s la mort d\u2019un conducteur de taxi-moto, voici\u00a0pourquoi! https://t.co/QFVoZbVYrJ https://t.co/XpiIhl8dOA", "UniversFreebox : Free annonce un lancement r\u00e9ussi pour la Freebox Delta et \"le d\u00e9but d'un nouveau cycle de croissance et d'innovations\" #fai https://t.co/77ILJe7Zma", "Ce matin pr\u00e9sentation des conclusions des r\u00e9unions r\u00e9gionales au Forum des peuples autochtones au FIDA @IFAD #WeAreIndigenous en direct sur https://t.co/ovh6fMJN8o", "Alexandre Benalla plac\u00e9 en d\u00e9tention suite aux r\u00e9v\u00e9lations de Mediapart  https://t.co/Xx9fhMEhw7", "MSI d\u00e9voile sa souris Clutch GM50 et son clavier m\u00e9canique Vigor GK60, toutes les\u00a0infos https://t.co/PCNHwONyOa https://t.co/gsrgUwWYsC", "#esant\u00e9 Face \u00e0 la diffusion du #num\u00e9rique, quels sont les grands enjeux de l'#h\u00f4pital de demain? A d\u00e9couvrir dans @Hopitalweb, le hub de la #TransfoNum de l'h\u00f4pital port\u00e9 par @Chanfimao. \u25b6\ufe0f https://t.co/S5j1wG0Zqj \nVia @rteston https://t.co/fow1HpfF9W", "Bar\u00e7a: Rakitic, un gros probl\u00e8me en vue... https://t.co/DyoHmwrCUF https://t.co/kGefuyxFjk", "Le pr\u00e9sident des #Philippines Duterte veut changer le nom du pays en \"Maharlika\", qui signifie noblesse, le nom Philippines venant lui de la colonisation @business https://t.co/JjovQjR40p", "Pr\u00e9sidentielle au S\u00e9n\u00e9gal : le Conseil national de r\u00e9gulation de l'audiovisuel enterre #SunuD\u00e9bat https://t.co/1pYakGAIBB", "Voici les publications macro-\u00e9conomiques \u00e0 surveiller ce mercredi avec l'inflation US  https://t.co/kui70CqSeE https://t.co/T7MrHRHgIt", "Sept salari\u00e9s sur dix vont travailler en voiture selon l'INSEE. https://t.co/nYPfEYqalf", "@ftouh1979 @lemondejuif1fo Les h\u00f4pitaux isra\u00ebliens soignent tout le monde y compris des terroristes qui ont eu un \"accident du travail\" en Isra\u00ebl. Ils ont m\u00eame soign\u00e9 des soldats envoy\u00e9s par l'Arm\u00e9e d'Assad. C'est une conception de la m\u00e9decine que vous avez sans doute du mal \u00e0 comprendre... #ReligiondeM", "Bien s\u00fbr, quand on dort sur la natte du voisin, il faut s\u2019attendre \u00e0 un moment ou \u00e0 un autre \u00e0 dormir \u00e0 terre. Sans souverainet\u00e9, on est \u00e0 la rue, et le #burkina est \u00e0 la rue en mati\u00e8re \u00e9nerg\u00e9tique ! Et le solaire va juste empirer la situation... #ouaga #Lwili", "\u00ab Un article publi\u00e9 il y a plusieurs mois peut attirer quotidiennement des centaines de visiteurs. Le retour sur investissement est souvent impr\u00e9visible, mais tr\u00e8s payant \u00e0 ceux qui se donnent la peine. \u00bb\n\n#seo #referencement #referencementnaturel\n\nhttps://t.co/fPH69mEBxb", "Les auditions de la CSSS sur le PL 2 (cannabis) se poursuivent le 13 f\u00e9vrier, \u00e0 15h. Suivez-les en direct ici : https://t.co/Duwgv2nxra  #TravauxParl #AssNat #polqc https://t.co/eacm04N5Ln", "Le salon @bepositiveevent ouvre ses portes. On se retrouve dans quelques minutes sur le plateau TV \"\u00e9nergies renouvelables et territoires\" pour parler #GazRenouvelable #biogaz https://t.co/HznW923FNk", "Bonjour @libe \nMaintenant que Parent 1 et Parent 2 ne sont plus des fantasmes de droite comme vous l\u2019\u00e9criviez il y a 7 ans, vous ne vous sentez pas un peu cons? https://t.co/sj7aJw9cUe", "@sdi34 @BFMTV_People @BFMTV C'est exactement \u00e7\u00e0, c'est l'entubeur de gilets jaunes dans toute sa splendeur.  M\u00eame niveau intellectuel en plus...  J'esp\u00e8re qu'il a r\u00e9ussi \u00e0 faire une phrase sans \"cul\", \"bite\" et \"baise\"...  C'est vraiment le roi des cons jaunes lui...", "Bient\u00f4t du changement pour les \u00e9tudiants en m\u00e9decine https://t.co/LRYuoTEkF7", "[Cunfarenza di stampa : \"il est pour nous hors de question d'\u00e9loigner le Peuple de ses choix fondamentaux, et de ne pas continuer \u00e0 lutter pour faire respecter sa volont\u00e9, sur des questions qui engageront son avenir pour longtemps.\"] @corseinfo1 #Corse #Corsica https://t.co/2M49puzec2", "@GLBouchez @PaulMagnette Mais dites moi, la taxe de 0,15% sur les comptes titres de plus de 500.000\u20ac ce n\u2019est pas d\u00e9j\u00e0 une taxe sur les riches? Car pour moi \u00e7a y ressemble tr\u00e8s fortement! Apr\u00e8s Mr @PaulMagnette vous pouvez aussi proposer de taxer les loyers, non?", "Avenue du Zoo ferm\u00e9e, d\u00e9viation de nos parcours par Henri-Bourassa. Consulez notre Avis client\u00e8le ici : https://t.co/tIwEbA0tJE", "\u00abJ'ai surv\u00e9cu 8 minutes sous une avalanche\u00bb https://t.co/OHEUUvATeG", "Nous sommes dans un pays o\u00f9 il faut que cela soit @Mediapart  qui fasse le boulot d'enqu\u00eate ! La police \u00e9tait sans doute trop occup\u00e9e \u00e0 casser du manifestant je suppose ? Quelle autre explication ? #Benalla", "@066Yann @EPhilippePM @LCI @BGriveaux @gouvernementFR @SebLecornu @EmmWargon @CCastaner @BrunoLeMaire @MarleneSchiappa @FdeRugy @jmblanquer bon courage   \u00e0  vous  J\u00e9r\u00f4me", "@CarlMCantave Mais au nom de qui tous ces stratag\u00e8mes? \nLa population est claire: #Tabularasa\nLes militants du #petrocaribechallenge sont pr\u00e9cis: demission de @moisejovenel et de @jeanhenryceant!\nAlors cessez donc de perdre votre temps dans un sp\u00e9ctacle que vous n'\u00eates qu'un simple spectateur!", "[\u00c9v\u00e9nements] @gpm_fr participait hier \u00e0 la 2e journ\u00e9e Vir@ge Ambulatoire organis\u00e9e par l\u2019URPS des infirmiers lib\u00e9raux Auvergne Rh\u00f4ne Alpes @URPS_INF_ARA \u00e0 Saint Etienne. Merci aux 80 participants pour leur accueil et leur \u00e9coute privil\u00e9gi\u00e9e ! #infirmier #URPS #liberaux #sante https://t.co/JHKnIsTjcU", "Le Groupe OCP et Cummins Afrique &amp; Moyen Orient annoncent un partenariat strat\u00e9gique au\u00a0Maroc https://t.co/Djav8cWNeq https://t.co/WriQB4NnYA", "@ParisMatch la col\u00e8re de RMC! Rien \u00e0 foutre! Ces gens l\u00e0 veulent nous ran\u00e7onner\u2026!! Pour voir quelques matchs, on doit s'abonner \u00e0 une chaine, pour en voir d'autres CANAL+, et enfin les derniers matchs BEIN....Arr\u00eatez de confisquer notre sport favori, qui au d\u00e9part, est un sport populaire!!", "Luigi Di Maio et Matteo Salvini s\u2019en prennent \u00e0 la Banque d\u2019Italie https://t.co/wYE2GMD3sT", "@240185 @CainHeleverok @Sephiran_be @CastorPheonix @oscarlemaire Non mais la privatisation de ce genre de service a toujours march\u00e9, y'a qu'\u00e0 regarder les for profit jails *tousse grassement* \ud83d\ude44", "Il faut faire appel \u00e0 notre sentiment d\u2019identit\u00e9 humaine, comprendre que l'autre est \u00e0 la fois identique \u00e0 soi par sa capacit\u00e9 de ressentir mais aussi diff\u00e9rent par son caract\u00e8re. Or, dans la logique qui nous domine, nous sommes incapables de le ressentir. https://t.co/45gjXpD0KO", "#Parent1 #Parent2 !!!Sinon pour les  #familles recompos\u00e9es c'est quoi ??!!!! #Parent3 #Parent4 etc etc ?! \ud83d\ude21 #Papa #Maman", "Les \u00ab insoumis\u00a0\u00bb mettent le RIC \u00e0 l\u2019agenda de l\u2019Assembl\u00e9e https://t.co/qftqKXAuxz", "Proc\u00e8s de Christophe Dettinger : l'ancien boxeur encourt 7 ans de prison https://t.co/dfLN7pU0zG via @YouTube", "Souvenir ! Macron m'a trahi ....\n\nhttps://t.co/RWs263geCv", "#CONGORDC #CONGO \n\ud83d\udc49\ud83d\udc49NON AU TRIBALISME. ARR\u00caTEZ DE TUER LES #KASAIEMS VOUS BARBARES QUI SE CACHENT DERRI\u00c8RE LES #RWANDAIS. \nVOUS \u00caTES DES #SAUVAGES AU 21\u00c8ME SI\u00c8CLE\n\ud83d\udc49\ud83d\udc49NON AU TRIBALISME\n\ud83d\udc49\ud83d\udc49NON AU TRIBALISME\n@VoiceOfCongo\n@DiasporaCongo\n@TopCongo\n@CRC_RDC\nhttps://t.co/00oJnE5UfH", "@ECiotti @cestrosi @AlpesMaritimes Vu que vous servait \u00e0 rien et ne r\u00e9pondait pas au projet de citoyen qui serait porteur pour le d\u00e9partement @AlpesMaritimes et que vous y avez tous un signe , mise \u00e0 part une cour monarchiste de plus ... \u00e7a change rien pour nous , la @MaRegionSud est plus utile que vous", "#urbanzinfos : 6ix9ine avoue avoir commandit\u00e9 la fusillade sur Chief Keef : https://t.co/ScnbkOKu8A -- Ecoutes #urbanzradio sur https://t.co/oqtQ4Xbeqy -- https://t.co/NZYDumUOpN", "\ud83c\udf33 Pollution, r\u00e9chauffement climatique, cadre de vie: Villejuif s\u2019engage en faveur de la nature en ville.\n\u27a1\ufe0f Massifs, jardini\u00e8res, parcs: la Ville a souhait\u00e9 qu\u2019entre avril 2019 et juin 2020 soit plant\u00e9e plus d\u2019une centaine d\u2019arbres dans toute la ville.\nhttps://t.co/WUaBHag2ux https://t.co/WyQy8oD3Fj", "@dupontaignan Mais monsieur, tous les observateurs avis\u00e9s des \u00e9v\u00e9nements en France, savent qu'un attentat doit intervenir bient\u00f4t, c'est le d\u00e9roulement normal. La carte antis\u00e9mite vient d'\u00eatre jou\u00e9e... hum marche pas trop. Faut l'atout maintenant...pour couper !", "Intervention ce jour  en s\u00e9ance publique pour d\u00e9fendre les int\u00e9r\u00eats de notre collectivit\u00e9 d\u2019outre-mer, avec la pr\u00e9sence en Tribune officielle des autorit\u00e9s polyn\u00e9siennes.", "@julienbahloul En ce qui me concerne, je ferme la porte de mon bureau et me rend imm\u00e9diatement \u00e0 #R\u00e9publique pour marcher contre les antis\u00e9mites.", "Vias: dix recommandations de s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re pour sauver plus de vies - Tinlot https://t.co/VdIFdXUgAS", "Zone Euro : production industrielle moins bonne qu'attendu \u00e0 -0.9% https://t.co/v1FfsieKdA", "Le p\u00f4le Nord magn\u00e9tique perd la boussole https://t.co/jHL2VOBmyg", "[Son programme pour l&amp;#039;Europe] D\u00e9fense, immigration, \u00e9conomie, souverainisme, \u00e9cologie, culture... Ce que pense vraiment Bellamy  https://t.co/i9uISOJe9V", "Plus de 9000 r\u00e9servations pour la Sono Motors Sion\nhttps://t.co/IvoqBoNoIS", "Un policier gaze des passants samedi \u00e0 Paris: \u00abRecule ou je te lynche ta m\u00e8re!\u00bb (vid\u00e9o): https://t.co/eBcfvuo3un via @sputnik_fr", "Les coulisses de la d\u00e9ferlante am\u00e9ricaine contre Huawei #cybers\u00e9curit\u00e9 #r\u00e9seau \n https://t.co/XVGWjpKl6O", "@F_Desouche La prochaine fois ce sera g\u00e9niteur 1,g\u00e9niteur 2.", "Justice europ\u00e9enne. Accord de p\u00eache: l'\u00e9chec de trop pour l'alg\u00e9rie https://t.co/gxRq0aotU9 #LarnaqueAlgerienneNaPasEuLieu #SaharaMarocain #SaharaOccidental #WesternSahara #MoroccanSahara", "Le dictionnaire de l'Acad\u00e9mie fran\u00e7aise est en ligne sur Internet https://t.co/Lrom0aIKBE", "La Halle Tony Garnier \u00e0 Lyon pour Ariana Grande, Bigflo&amp;Oli, Mozart l\u2019op\u00e9ra rock et Imagine Dragons", "@rivarolhebdo Les nazis que vous admirez tant ont largement document\u00e9 eux-m\u00eame leur volont\u00e9 d'exterminer les Juifs et le fait qu'ils ont concr\u00e8tement appliqu\u00e9 une politique d'extermination: https://t.co/TV5rxTAer5", "@gregoryroose Je suis scandalis\u00e9 ! Pourquoi 2 parents seulement? Quelle vision ringarde. Et 2 c'est apr\u00e8s 1 ? Donc 2 est moins important ? Honteux.", "@LaurentSegnis @Le_Figaro @CCastaner @NunezLaurent @Place_Beauvau @PoliceNationale @PoliceSCSI @DGPNEricMorvan @Gendarmerie @NBelloubet @justice_gouv C'est vraiment honteux et intol\u00e9rable les propos de #StevenLebee .Je d\u00e9nonce cette atteinte \u00e0 la R\u00e9publique et \u00e0 la D\u00e9mocratie. Je ne veux pas d'une r\u00e9volution violente et non merci pour l'anarchie. Vive la R\u00e9publique et Vive la France. Un total soutien au @gouvernementFR", "\u00abMalgr\u00e9 la performance \u00e9tonnante de Bernie Sanders en 2016 et bien qu\u2019il parte parmi les favoris, la victoire est loin d\u2019\u00eatre assur\u00e9e pour lui\u00bb, estime @pmartin_UdeM dans le @JdeMontreal. https://t.co/OrHSar11Ve", "\u00abLes imp\u00f4ts locaux et de production sont mortels pour nos usines\u00bb, par Olivier Schiller (Septodont) https://t.co/gjaTJSIDcy", "Les fichiers ne portent que sur les condamnations et non sur les soup\u00e7ons d\u00e9plorent les d\u00e9nonciateurs.  Comme si un soup\u00e7on pouvait faire office de preuve !  https://t.co/tLZAckhc5g via @Figaro_Inter", "Dans ce balado, on fait le point sur le d\u00e9bat entourant une d\u00e9claration de revenus unique g\u00e9r\u00e9e par Qu\u00e9bec. #polqc  https://t.co/8McYOWKBE8", "@tcabarrus @lesbramentombe C'est comme les gilets jaunes qui, depuis 3 mois, d\u00e9clarent sur tous les plateaux t\u00e9l\u00e9 qu'ils sont contre la violence tout en sugg\u00e9rant perfidement que ce qu'ils avaient obtenu etait le fruit de cette m\u00eame violence.", "Le pr\u00e9sident de l'Assembl\u00e9e des repr\u00e9sentants du peuple Mohamed Ennaceur s\u2019entretient avec Ta\u00efeb Zaher pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration tunisienne des directeurs de journaux au sujet des difficult\u00e9s du secteur https://t.co/NT0P2IQE0j", "L'hypocrisie des bobos au sujet des dispositifs \"anti-sdf\" de certaines parties communes de copropri\u00e9t\u00e9s. Qu'ils ouvrent les grilles de leur h\u00f4tel particulier pour donner l'exemple", "Hausse des prix de l'\u00e9lectricit\u00e9 de 5,9% : le gouvernement joue la montre https://t.co/bpDewl2v9v https://t.co/fSwP25AIWp", "Quatre moutons tu\u00e9s \u00e0 Lommel, probablement par un loup https://t.co/P4FwpsAYLb", "La fonction commerciale tente de se r\u00e9inventer pour attirer des jeunes dipl\u00f4m\u00e9s https://t.co/QsnTLJHuiE", "Lombalgies chez la PA: une revue syst\u00e9matique montre que les techniq kin\u00e9 ne permettent pas d\u2019am\u00e9liorer la douleur ou la fonction(TM,TENS notamment).Les travaux r\u00e9cents modifieront ces r\u00e9sultats. Dans une approche active et globale: faisons les bouger.https://t.co/JxIvc0DRYY https://t.co/UNG30gdFH2", "Un r\u00e9cit \u00e0 la construction impeccable, passionnant, bouleversant et troublant.\nL'empreinte d'Alexandria Marzano-Lesnevich @SonatineEdition \nhttps://t.co/40OK85pmvx https://t.co/F1EHRR3TXi", "Une bonne nouvelle! \ud83c\udf89\n\nhttps://t.co/uJZkwcbm0e https://t.co/uJZkwcbm0e", "@SNikolavitch @EyMaxime @_ereb_ @ThFerrier Ce serai peux que \u00e7a sois les r\u00e9gions qui deviennent province d'europe. \n\u00c7a ferai environ 250-300 provinces en Europe ( je souhaiterai leur autonomie la plus large possible ) .", "Macron est le chaos..Violences sous \"fausses banni\u00e8res\" - D\u00e9gradations sous \"fausses banni\u00e8res\" - Incendies sous \"fausses banni\u00e8res\"..N'oubliez pas nous sommes sous un r\u00e9gime o\u00f9 des #Benalla peuvent surgir de n'importe o\u00f9 pour mettre sous silence les opposants de la Macronie..", "Quelles sont les marques les plus performantes en France pour 2018 ? https://t.co/1FGd71pHSO par @Emarketing_fr", "@artlitjonas1 @RTenfrancais raciste,fasciste,homophobe,antis\u00e9mite manque plus que p\u00e9dophile et le compte y est .Ou comment diaboliser les fran\u00e7ais Gj...et le pire,c'est qu'y vraiment des gens qui le croit", "\u26a0\ufe0f\ud83d\udce2ALERT INFO RT RT RT\nAlors Monsieur @EmmanuelMacron vous ne voulez pas p\u00e9naliser ?... \nLa p\u00e9nalisation de \"l'antisionisme\" n'est, pour Macron, pas \"une bonne solution\"\nhttps://t.co/gAsgj6aUS0\nEt cette photo vous devez sanctionner en toute logique, n'est ce pas ?... https://t.co/W82A9MLO9x", "@TorresanEmman @MondeInformatiq #BIM et #smartbuilding : l\u2019apport de la #data en mati\u00e8re de d\u00e9veloppement r\u00e9sidentiel - table ronde le 2 avril lors des assises du b\u00e2timent et des travaux publics @FNTP_info", "Il faut continuer a en parler.", "Ce n'est pas seulement une loi, mais aussi une torture psychologique!!\n@MIDI_QC\n@AFontecillaQS\n@JustinTrudeau\n@SJB_CAQ\n@francoislegault\n@Kathleen_Weil\n@phcouillard\n@coalitionavenir\n\n#Quebec_immigration_injustice", "Le groupe Visegrad t\u00e9moigne \"son amiti\u00e9\" \u00e0 Isra\u00ebl https://t.co/rXbDR0xQ49", "#parent1parent2 parent du latin \u00ab\u00a0parere\u00a0\u00bb (engendrer) ... je ne vois pas en quoi cela conviendrait mieux \u00e0 des couples homo ou familles recompos\u00e9es #HDPROS", "brevesdepresse : Benalla passera ce soir sa premi\u00e8re nuit en prison. \n\nle royaume de france et de navarre : https://t.co/y0fnIA0Q2f", "@ThierryMARIANI et \u00e7a ? c'est pas les gilets jaunes ? vous avez de la chance que journalistes soient  incapables de vous apporter la contradiction, mais comment pouvez-vous d\u00e9fendre ces \u00eatres abjects ? Il est vrai que lorsqu'on voit le pass\u00e9 de votre charg\u00e9 de communication.... https://t.co/q1rMf13XGV", "@pierrhu @MadjidFalastine @Vanneur Porter un voile, comme porter un turban, une croix ou encore une kippa, ne peut \u00eatre consid\u00e9r\u00e9 comme du pros\u00e9lytisme. Le principe de la\u00efcit\u00e9 garantie la pratique religieuse de chacun en public et son respect par autrui. C\u2019est ce qu\u2019il faut apprendre \u00e0 nos enfants. #VivreEnsemble", "Ligue des Champions: Al Ahly battu, le WAC accroch\u00e9, Horoya s\u2019impose, tous les r\u00e9sultats de mardi https://t.co/SsiQzgj74I via @Centrafrique Actu", "@franceinfo Encore un raciste islamophobe pay\u00e9  par Isra\u00ebl \u00e0 qui les m\u00e9dias d\u00e9roulent le tapis pour verser sa haine anti musulmans que vous d\u00e9shumanisez. Bande de journalopes, vous comprenez pk les gilets gilets vous tabassent ?", "@asfrigout C\u2019est ce que je souhaite depuis 2012 mais h\u00e9las cela reste une chim\u00e8re politique.", "@yannarmelhuet @OuestFrance Et le cort\u00e8ge \" rien \u00e0 foutre des juifs et des antis\u00e9mites \", il d\u00e9marre \u00e0 quelle heure ?", "libe: RT LibeLivres: Les Pages jeunes : \u00ab\u00a0Keep Hope\u00a0\u00bb de Nathalie Bernard et Fr\u00e9d\u00e9ric Portalet ETMagnier https://t.co/GpXNyqPveS", "@JeanTibouro @AnasseKazib @etienneliebig Pauvres petits soumis... \ud83d\ude44\ud83d\ude44 \nC'est la faute de la m\u00e9chante soci\u00e9t\u00e9.... Bah bienvenue dans la vie. Pour monter une entreprise il faut des fonds pour investir dans le mat\u00e9riel les locaux les stocks etc...", "@lmpt63 Parent1, parent2. Y'en \u00e0 m\u00eame qui mettent responsable l\u00e9gal1 et responsable l\u00e9gal2... les affreux.. et \u00e7a se passe chez les cathos aussi\n\nhttps://t.co/5e81VLos8j", "#hdpros Beaucoup de gens dans ce contexte de GJ perdent toutes notions de raison et de jugement, c'est grave, tr\u00e8s grave et c'est cette \"compassion\" g\u00e9n\u00e9ralis\u00e9e qui \"permet\" des actes tels que cette flopp\u00e9e de tag racistes et antis\u00e9mites, des gens qui n'ont plus de cadre", "@GG_RMC Le gauchisme des profs....tout simplement.ils disent tout le temps non a tout.les avez vous deja entendus dire oui a qqch vous?moi non", "BFMTV \"Il a neig\u00e9 particuli\u00e8rement bas \u00e0 Hawa\u00ef https://t.co/mrrNqlCoxD\"", "@christine_kelly @MarleneSchiappa @duboschristelle @mounir @Cyrilhanouna Quelle belle repr\u00e9sentation pour \u00e9couter les familles monoparentales\ud83d\udc4f\ud83c\udffc merci \u00e0 Christine kelly \ud83d\ude4c\ud83c\udffb@christine_kelly d\u2019\u00eatre m\u00e9diatrice \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\udc93", "#BEmissionMEX Visite ce matin avec @Brussels_hub du Garden Santa F\u00e9 Shopping Center, premier shopping center passif souterrain d'Am\u00e9rique latine. Une prouesse architecturale tr\u00e8s inspirante pour notre savoir-faire bruxellois #\u00e9coconstruction, d\u00e9j\u00e0 bien connu \u00e0 l'international. https://t.co/4G91qlyubR", "#foot #programmation 26\u00e8me journ\u00e9e @Ligue1Conforama #Ligue1 : le @StadeDeReims se rendra finalement \u00e0 @MontpellierHSC le dimanche 24 f\u00e9vrier \u00e0 15h #Reims.", "16/02/2019 : Mme Elizabeth Cooper, marraine de Terre Fraternit\u00e9, dirigera le quatuor \u00e0 cordes de l'arm\u00e9e de terre aux Invalides aux profit de l'Institution nationale des Invalides. \ud83c\udfb5\ud83c\udfb6 https://t.co/A5vTAU4GcK", "On en est donc l\u00e0.", "\"Marquinhos a donn\u00e9 la le\u00e7on \u00e0 Pogba\" https://t.co/9Tlm178U8s #PSG https://t.co/HG1IdAvuHi", "@Hmza_94 @ActuFoot_ Kane, Dele, Rose et Davies bless\u00e9", "\u00ab Au lendemain des Assises de la Transition NRJ organis\u00e9es du 22-24/01/2019 \u00e0 DK, le pr\u00e9sident de la R\u00e9gion HdF, @xavierbertrand pr\u00e9sente sur l\u2019EnerGeek ses ambitions \u00e9nerg\u00e9tiques pour son territoire, mais aussi plus largement pour la France. \u00bb https://t.co/8FzXUUUzWc", "Il suffira de barrer parent 1 et parent 2 par m\u00e8re et P\u00e8re. Je vais me g\u00eaner !", "Pour information: C\u2019est Juncker et Grand-Duch\u00e9 \ud83d\ude02...\n@sven_giegold, tr\u00e8s critique, constate: \u00ab\u00a0En tant que pr\u00e9sident de la Commission europ\u00e9enne, il a fait plus pour lutter contre le dumping fiscal et le blanchiment que tout autre pr\u00e9sident de la Commission avant lui. #fairness\u00a0\u00bb", "Nigeria-Mali : voici les 11 rentrants https://t.co/wv2HzPriaO via @Plantesportsma1", "J\u2019ai vraiment peur pour ce putain de pays si ce mec peut dire une saloperie comme \u00e7a sans qu\u2019aucun journaliste ne le contredise.", "@yjadot Et si on faisait le m\u00eame classement en \u00e9mission de CO2/Mwh au lieu de faire un concours de qui a la plus grosse (\u00e9olienne bien s\u00fbr)?", "\u00ab\u00a0Il y a 40 ans, nous avons fait l\u2019erreur de penser que les automatismes et les proc\u00e9dures allaient r\u00e9soudre tous les probl\u00e8mes\u00a0\u00bb https://t.co/i5bnuaJIPl via @aerobuzzfr", "\ud83e\udd3e Les Experts seront \u00e0 Beaulieu, dimanche 16 juin \ud83d\udc4c\u2b07 https://t.co/gDkPOfqiRB", "@BalmePatricia \u00c7a c'est aussi un 80.\nUn truc idiot.\nOn est d\u00e9j\u00e0 tous fich\u00e9s sur les r\u00e9seaux. \n\u00c7a  va emmerder surtout les Team macron, sauf si @EmmanuelMacron\ng\u00e8re ce compte... On va se marrer", "Les N\u00e9erlandais surprennent avec une proposition de taxe europ\u00e9enne sur les avions https://t.co/TnpBCOjSTY via @lemondefr", "\ud83d\udcf8 Retour en image sur le premier Forum \"Fresnes entreprend avec vous\" ! \ud83d\udcf8", "#Parent1/#Parent2, #PMA. C'est bizarre, tous les fantasmes de la @LaManifPourTous deviennent des lois. Qu'ils ne viennent pas nous dire ensuite que la #GPA et la marchandisation des corps sont aussi des \"fantasmes\". https://t.co/F1pJkFI7W3", "Tours : disparition inqui\u00e9tante de personne majeure - France 3 Centre-Val de Loire https://t.co/tkjUWW9VAK", "Les Aiglons au travail, \u00e0 3 jours du d\u00e9placement \u00e0 @AngersSCO #SCOOGCN https://t.co/t13AL8Om2K", "@GG_RMC Ah bin bravo.....pour un prof charg\u00e9 d'instruire nos enfants belle mentalit\u00e9.", "Tous unis contre la haine et l' #antis\u00e9mitisme !", "\ud83d\udeab Pour violation du contr\u00f4le judiciaire. #Benalla https://t.co/GH1CCliGL3", "Apr\u00e8s l'Australie, l'\u00e9quipe devrait s'envoler pour le Singapour durant la prochaine pr\u00e9-saison cet \u00e9t\u00e9. Selon @thenewpaper, United pourrait affronter l'Inter Milan le 20 juillet dans le cadre de l'International Champions Cup. #MUSCS https://t.co/AF1yvbK2oq", "projetmontreal: Mardi j\u2019irai \u00e0 la consultation sur le projet de loi resserrant l\u2019encadrement du cannabis pr\u00e9senter notre vision. J\u2026 https://t.co/HtRBLYB4QP", "@patoche599 @kipzolie @Europe1 Je le r\u00e9p\u00e8te le meilleur sondage serait qu'il fasse un r\u00e9f\u00e9rendum de confiance comme de De Gaulle sachant si on le souhaite toujours pr\u00e9sident avec son gouvernement, et la on sera fix\u00e9, mais peureux de perdre il ne le fera pas.", "@MR_officiel @Sophie_Wilmes On devrai m\u00eame plaider pour passer de 6 \u00e0 4 ans (Une ann\u00e9e d'adaptation et d'apprentissage du fran\u00e7ais - pas toujours parl\u00e9 \u00e0 la maison - et une ann\u00e9e de pr\u00e9paration \u00e0 l'enseignement primaire) ! Ce sera cependant d\u00e9j\u00e0 une belle avanc\u00e9e #ecole #pourtous #Excellence @MR_officiel", "Bordeaux : \u00ab Les arbitres peuvent faire des erreurs, mais l\u00e0... \u00bb https://t.co/MfKoWos3c6", "Les insectes risquent de dispara\u00eetre de la plan\u00e8te et de tout entra\u00eener dans leur chute https://t.co/fBsLfkNuDq", "OL\u00a0: Les n\u00e9gociations \u00e0 la Aulas, un joueur en rigole encore https://t.co/gZdvDhj7Py https://t.co/vAOra8JI9s", "La presse s'enflamme pour le PSG https://t.co/W5aTRWa1wp https://t.co/nbjljHTk24", "On avait r\u00e9ussi \u00e0 s\u00e9parer l'\u00e9ducation de l'\u00e9glise mais le gouvernement tente mettre l'\u00e9ducation de la r\u00e9publique sous l'id\u00e9ologie de l'\u00e9tat et de l'Europe.", "Tanger : Lancement D\u2019un Projet De Tri Des D\u00e9chets \u00c0 La Source https://t.co/tym19sc6UI", "Belgique : un arbre sera plant\u00e9 pour chaque nouvelle naissance \u00e0 Bruxelles via @ID_LinfoDurable - #TousActeurs https://t.co/KP7byTraDG", "La fameuse arnaque au CO2 toujours d\u2019actualit\u00e9..\u203c\ufe0f", "Climat: \u00abNous ne vous l\u00e2cherons pas!\u00bb, lancent Anuna et Ad\u00e9la\u00efde aux parlementaires wallons https://t.co/rgAgU3LXoV", "Alassane Ouattara,  m'a dit alors le congr\u00e8s \u00e9tait tr\u00e8s important et que si je me rendais pas au congr\u00e8s il serait contraint de me demander de rendre ma d\u00e9mission \n\n#APRNEWS https://t.co/5aDkfxj9yO", "Pourquoi la gastronomie vegan ne d\u00e9croche pas (encore) d'\u00e9toiles https://t.co/p1kN8i5uD5 via @slatefr", "A l'occasion de la sortie de son documentaire \"Comme un seul homme\", retrouvez notre interview de @EricBellion1 https://t.co/cDWc5tmOki", "Certifier les donn\u00e9es de l'entreprise \u00e0 l'heure de l'IA et de blockchain https://t.co/fbJTcDM3NI", "@Ed_Iconoclaste Nouvelle critique sur La vraie vie de Adeline Dieudonn\u00e9 sur Babelio : \"Un premier roman d\u00e9rangeant dans lequel la narratrice nous d\u00e9crit sa vie tr\u00e8s difficile entour\u00e9 d'un...\" https://t.co/TfBVsOxw1v via @babelio https://t.co/yYB7SJs1r9", "Il \u00ab\u00a0omet\u00a0\u00bb de signaler qu\u2019il n\u2019est plus ch\u00f4meur et escroque 22.000 euros https://t.co/5Au9afluyk via @20minutes", "@vivacite @qaluRTBF Il a raison de mettre en exergue cette affaire qui dure depuis des mois et dont personne ne s'offusque. Et pendant ce temps, nos politiques \"mafieux\" se rejettent la faute: c'est pas moi, c'est lui. PITOYABLE.", "A 111 ans, elle r\u00eave de visiter le Mont-Saint-Michel, le d\u00e9partement de la Manche l'y invite https://t.co/krdZo0UoTl https://t.co/cdMIflIji1, source BFMTV", "Un s\u00e9isme de magnitude 5,9 ressenti \u00e0 35km au NNE d'Agrihan, sur les \u00eeles Mariannes du Nord ... https://t.co/Z7H2mVfL1d", "#D\u00e9ces  Diane Kruger \u00e9tait \u00e0 Paris pour pr\u00e9senter sa fille \u00e0 Karl Lagerfeld https://t.co/7jhWXLpob2 via @20minutes", "@SudRadio @DanielPilotte @perinette_S qui parfois ne l'est plus.", "Ce court-m\u00e9trage Pixar met en sc\u00e8ne une boule de laine qui vit le sexisme en entreprise https://t.co/53AykqAvHv", "Archi triste l'histoire du Dr Barrat le chirurgien qui s'est d\u00e9fenestr\u00e9 a l'h\u00f4pital Avicenne", "\u00ab Monsieur R. Kelly souhaite vous rencontrer \u00bb\n\nSuite \u00e0 la diffusion de ce documentaire, le chanteur R&amp;B, @rkelly fait face aujourd\u2019hui \u00e0 une enqu\u00eate pour agressions sexuelles sur mineures.\n\nSURVIVING R.KELLY sur @myCANAL https://t.co/OTYpbPdJes", "@hacjul @JDetemmerman @ValeriePetit_EM @AssembleeNat @dbaichere @brigitte_liso @SylvieCharriere @flprovendier @b_abba @SereineEnMarche @CdLavergne @BeatricePiron @PatrickVignal , \u00e7\u00e0 veut dire que les couple homos ont un droit que je n ai pas , donc on nous descrimine moi je me reconnait en tant que p\u00e8re et ma femme m\u00e8re ... on lutte pas contre l homophobie en supprimant des droit \u00e0 paul pour faire plaisir \u00e0 jacques", "Red Bull a pr\u00e9sent\u00e9 sa monoplace pour la saison 2019 de Formule 1, la premi\u00e8re dot\u00e9e d'une unit\u00e9 de puissance Honda, qui sera pilot\u00e9e par Max Verstappen et Pierre Gasly. Et le moins qu'on puisse dire, c'est qu'elle surprend ! https://t.co/edwNrZ5XVW", "#Loire Gilets jaunes : \u00e0 #SaintEtienne, les d\u00e9g\u00e2ts estim\u00e9s \u00e0 1 million d'euros pour les commerces\nhttps://t.co/4Z602zNrQZ https://t.co/7Fro7GYWhT", "@BGriveaux @MarleneSchiappa @Egal_FH \u00c9tant donn\u00e9 la mollesse du gouvernement en la mati\u00e8re, on ose m\u00eame pas imaginer ce que ce serait si c'\u00e9tait pas une cause nationale... Et \u00e7a donne des le\u00e7ons sur la notion d'effort...", "Entendre des connards de #giletsjaunes chanter la \u00ab\u00a0quenelle\u00a0\u00bb sous l air du chant des partisans me fait gerber. Ouvrez vos bouquins d\u2019histoire bande d\u2019illettr\u00e9s \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "Session ordinaire du Parlement des Jeunes du B\u00e9nin.  Les 85 jeunes parlementaires du se sont r\u00e9unis pour discuter autour des probl\u00e8mes relatifs \u00e0 la jeunesse b\u00e9ninoise\n@RiasRoland \n@PJBenin \n@cedric_aholou \n@BelloMazidath \n@KontiAymard \n@DavidSOHOU \n@carinda https://t.co/Op46jImV84", "La #Belgique en #gr\u00e8ve, paralys\u00e9e, un chef d'entreprise renverse un syndicaliste https://t.co/dAgPd5WA7P via @7sur7", "\"Les dirigeants ne doivent pas faire de la cosm\u00e9tique. Il faut v\u00e9ritablement organiser la cha\u00eene de responsabilit\u00e9s et la gouvernance\" c'est moi ou l'on est dans la d\u00e9finition pure de la #RSE?  https://t.co/XaRggLCUkx via @EchosExecutives", "@Romarie45 @Quentin60313636 @FutePigeon @NathalieLevyNC @BFMTV @YLeBolloch @EmmanuelMacron Qu\u2019on remette \u00e0 plat notre syst\u00e8me d\u00e9mocratique et que les lois pour nos repr\u00e9sentants politiques soient revues et non d\u00e9cid\u00e9es par eux m\u00eames puisqu\u2019ils sont incapables de s\u2019autodiscipliner.", "C\u00e9r\u00e9monies de signature aujourd\u2019hui de l\u2019accord de financement du projet d\u2019intensification agricole et de r\u00e9duction de la vuln\u00e9rabilit\u00e9 au Burundi, entre le Gouvernement du Burundi et le FIDA ( Fond International de D\u00e9veloppement Agricole) https://t.co/hj05U3RtbA", "A l'approche du Brexit, les usines auto britanniques en souffrance https://t.co/IjIJq5SYXo", "@Vitezeff mais j'ai jamais dit le contraire... mais encore une fois on est en 2018 et on a des crimes massifs ACTUELS https://t.co/oQGz0YIp1I", "FC Nantes \u2013 Mercato : une destination se pr\u00e9cise pour Enock Kwateng en juin https://t.co/zpUA6189wy", "En ce moment contre l\u2019antis\u00e9mitisme se d\u00e9roule une contre manifestation organis\u00e9e par le Parti des indig\u00e8nes, NPA, Urgence la police assassine, Comit\u00e9 Adama film\u00e9e en direct #Menilmontant \nVoici des commentaires : https://t.co/zG7EBjydKz", "@joe_le_zef Merci \u00e0 notre police \nHonte aux extr\u00e9mistes communistes populistes racistes https://t.co/501znaTLa6", "Automobile : Nissan assemblera quatre mod\u00e8les en Alg\u00e9rie \u2014 TSA https://t.co/OPzAWJPQwm", "Audacieux\u00a0: Xiaomi choisit la m\u00eame date que Samsung pour r\u00e9v\u00e9ler son nouveau smartphone https://t.co/qFMLTS0mtE", "#L15 #Herentals #Mol\nHeurt de personne\nCirculation interrompue\nUpdate : vous pouvez utiliser les bus de remplacement\n#SNCB", "\"A l'heure actuelle, le grand commandement reste pro-Maduro\"\nRetrouvez l'interview de @SergeOllivier2, enseignant-chercheur \u00e0 #Paris1Panth\u00e9onSorbonne et sp\u00e9cialiste du #Venezuela pour @RFI \u2192 https://t.co/sj2WWoxHJI https://t.co/6ZzRIgpRto", "Zurich-Gen\u00e8ve: Tant qu\u2019il reste du champagne... https://t.co/6jyU5nsNzq via @lematinch", "@ericbrunet Ne mettez pas tout sur le dos des GJ c lourd, le 1er responsable de cela est le gouv. Les commer\u00e7ants, artisans etc. cr\u00e8vent de payer des charges \u00e0 gogo de tous les cot\u00e9s et souvent ils en arrivent \u00e0 cesser leur activit\u00e9 alors qu'ils ont des clients mais trop de taxes.", "Je corrige le titre \"Quel produit a la date de p\u00e9remption fix\u00e9e de mani\u00e8re la plus al\u00e9atoire au doigt mouill\u00e9?\".\n\nQuels produits p\u00e9rim\u00e9s peut-on manger sans danger pour la sant\u00e9? https://t.co/1ySJaY0OgP via @20minutes", "@ericbrunet Parce que faire les autruches \u00e9tait confortable!???\nPour les citoyens partie prenante,nous n\u2019avons jamais \u00e9t\u00e9 dupes et observ\u00e9 les changements en craignant ce qui se produit actuellement!Nous n\u2019avions AUCUN moyen de nous faire entendre.D\u00e9sormais nous pouvons nous manifester \ud83d\udc4d", "@SoleneDelobelle @RMCsport Match avec plus de 3 minutes de d\u00e9calage! Plusieurs minutes avant de r\u00e9ussir \u00e0 se connecter. 4 d\u00e9connexions en 1ere mi-temps ... ET ? @RMCsport se f\u00e9licite de ses performances !!! Quelle honn\u00eatet\u00e9 !", "Pour le peu qu'on en voit je trouve ca plutot bien fait. Je m'attendais a bien pire.", "Au #Guatemala, Otto P\u00e9rez, accus\u00e9 de corruption comme @moisejovenel est priv\u00e9 de son immunit\u00e9 par un vote au Parlement le 1er\u00a0septembre 2015. Risquant la destitution, il a d\u00e9missionn\u00e9 2 jours plus tard...", "@ThPellerin @lenergeek @xavierbertrand @BMWi_Bund @peteraltmaier @OFA_TE @WEC_Deutschland @ericvidalenc @GoldbergNic @MacLesggy @EnergieDevlpmt @OIL_MEN @fmomboisse c'est pas dur de baisser quand on est haut.", "@MaximeRiou Libert\u00e9 d'expression", "@laflo75 @patchagil Voil\u00e0 un point sur lequel nous sommes d'accord\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "Le r\u00f4le du cahier des charges dans un projet #digitallearning https://t.co/twat5NN0Rk", "Les m\u00eames politiques qui vt m'interdire de rouler sous pr\u00e9texte que ma voiture \u00e0 une dizaine d'ann\u00e9e !! Et eux continuent de s'en mettre plein les poches \ud83d\ude21\ud83d\ude21\n\nhttps://t.co/1mcArqI0zN", "@QuebecSolidaire Arrima c'est une nouvelle fa\u00e7on qui se terminerait \u00e0 la corbeille  \nquebec_immigration_injustice", "#deeplearning L\u2019intelligence artificielle pour diagnostiquer les maladies p\u00e9diatriques | Homeview S\u00e9n\u00e9gal &gt; https://t.co/jTBWyQ3WcR https://t.co/n21CLreBn4", "Vol retour annul\u00e9 : des voyageurs attaquent @AirFranceFR en justice - via @Le_Parisien https://t.co/WsFC056GxL", "Courbevoie : le maire veut une Poste dans l\u2019ancien bureau de police #HautsDeSeine https://t.co/FLaYdkPVoq", "O\u00f9 est la digitalisation \u00e0 la fran\u00e7aise.... \u00c0 la 13\u00e8me place....\ud83e\udd14", "[Dans les m\u00e9dias] A lire sur @leprogreslyon \"A Lyon, soir\u00e9e Fashion films ce mercredi et c\u2019est gratuit !\", une soir\u00e9e de projection de courts-m\u00e9trages r\u00e9alis\u00e9s par les \u00e9tudiants du Master mode @univ_lyon2 @univmode https://t.co/0AV5a8whCm", "2000 personnes contre #antis\u00e9mitisme ce soir \u00e0 #nimes https://t.co/hCj8dqxkzX", "Merci Paris gr\u00e2ce \u00e0 vous j\u2019ai dormis comme un b\u00e9b\u00e9 \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a https://t.co/j31heWFf1F", "A la vue de tous ces piquets, il serait bon de rappeler que si le droit de gr\u00e8ve existe, celui de travailler aussi. #GreveNationale", "Activision Blizzard annonce sa restructuration et licencie 8% de ses effectifs https://t.co/x7sI7xRQNz", "@RafikSmati L'Europe a d\u00e9j\u00e0 refus\u00e9 le mariage Alsthom Siemens alors Airbus.....", "Le projet de piscine \u00e0 Chamant divise les \u00e9lus de Senlis https://t.co/2JZDTERvXy", "\u00abLa robe de ma vie\u00bb: Vague de soutien des internautes (dont Nabilla) \u00e0 une candidate moqu\u00e9e sur son poids par\u2026 - https://t.co/8zhBmJh7SF", "La tyrannie du lobby diabolique #LGBTIQ   .\nJamais une si petite minorit\u00e9 n'avait fait autant de mal \u00e0 une nation", "\u00ab All\u00f4, les #pompiers ? Mon hamster a fait un malaise\u2026 \u00bb : ces appels qui empoisonnent le quotidien des pompiers https://t.co/bzMHcnFnlg", "Et plus d\u2019insectes, plus de fleurs... plus de vie v\u00e9g\u00e9tale... puis plus de vie du tout. Mobilisons-nous ! Tout de suite.", "Iris Sud - Chirec : \u00ab\u00a0Un partenariat, pas une fusion\u00a0\u00bb https://t.co/tyCFdG14NN @drbejj @unessabe @GIBBIS_asbl_vzw @Santhea_be @absymtweets @CHIRECgroup", "@Tancrede_Crptrs Visiblement le saccage de nos monuments par ces gens-l\u00e0 convient parfaitement aux fran\u00e7ais, sinon nous serions 30 millions dans les rues.\nSi les gilets jaunes baissent les bras, faute de renfort, les FR. seront seuls face \u00e0 la submersion makron/UE... isol\u00e9s et Broy\u00e9s https://t.co/Jm0SEfvVpM", "@QPLJs Les lois bient\u00f4t r\u00e9dig\u00e9es par des sous-traitants priv\u00e9s ? Les constitutionnalistes en sueur https://t.co/FhxlfSKfLA", "France: le gel du tarif r\u00e9glement\u00e9 de l'\u00e9lectricit\u00e9 devra \u00eatre rattrap\u00e9 https://t.co/pxN2LNhAgA\u00a0\u2026 https://t.co/HzcO7QkGVO https://t.co/1eCpvn03cC", "@Qofficiel C\u2019est un foutage de gueule qu\u2019il d\u00e9missionne pour aller faire la promo de son livre,il y en a marre de ces \u00e9l\u00e9ments de langages,", "La pr\u00e9sidente diffuse une nouvelle vid\u00e9o. On y voit Christophe Dettinger tirer un gendarmes par le dos puis le faire chuter au sol contre la barri\u00e8re de la passerelle. L'ex-boxeur porte des coups de pieds au niveau la t\u00eate du militaire au sol. D'autres manifestants l'imitent.", "\ud83d\udd34\ud83c\udde8\ud83c\uddf5FLASH - Alexandre Benalla a \u00e9t\u00e9 plac\u00e9 en d\u00e9tention provisoire, il s'appr\u00eate \u00e0 passer sa premi\u00e8re nuit en prison. (Ouest-France)", "Vins, restaurants, homard : un d\u00e9put\u00e9 LREM \u00e9pingl\u00e9 pour des notes de frais astronomiques - 02/11/2018 https://t.co/AfZCfJqbl2", "OVH reprend une usine d\u2019Ontex o\u00f9 100.000 serveurs par an seront\u00a0assembl\u00e9s https://t.co/CglNX4PixE https://t.co/TnWBSkQxDR", "[#OL 0-0 #FCB] 34\u2019 Carton jaune pour #Dubois", "\ud83d\udce3Les 2 contrats de #Benalla avec des oligarques russes \u00e9taient d\u2019un montant de 2,2\u00a0millions\u20ac\n\u26a0\ufe0f1er contrat en juin 2018, Benalla \u00e9tait encore employ\u00e9 de l\u2019Elys\u00e9e.\n\u26a0\ufe0f2eme contrat en d\u00e9cembre 2018. \n\ud83d\udca5Les b\u00e9n\u00e9fices \u00e9taient revers\u00e9s \u00e0 Benalla au Maroc!! https://t.co/eXKs0b1o5G", "L\u2019id\u00e9e est excellente... mais g\u00e9n\u00e8re d\u2019autres craintes.\nCompr\u00e9hensible, mais comment se passer de la techno sur ce ph\u00e9nom\u00e8ne qui ne trouve pas de moyen de pr\u00e9vention traditionnel ? https://t.co/wsfE4xjAbN", "@SophiePoint @franceinfo il lui en reste  un, faut qu'il fasse gaffe mais sinon rien \u00e0 foutre ! Il mettra un oeil de verre \u00e7a le rapprochera un peu plus de LEPEN", "3 mois pour dynamiter l'\u00e9cole r\u00e9publicaine ... \n\n\ud83d\ude2d", "Les \u00c9tats-Unis, le Canada et la Jama\u00efque repr\u00e9senteront la CONCACAF \u00e0 la prochaine phase finale de la Coupe du Monde qui se jouera cet \u00e9t\u00e9 en France. \n\n@footfemht vous pr\u00e9sente comment ces s\u00e9lections pr\u00e9parent le Mondial \ud83d\udc47\ud83c\udffb : \n\nhttps://t.co/uPimzS207W https://t.co/95CngeRn2R", "C'est la th\u00e8se de Macron et son equipe depuis le debut&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; paquet mis sur l'\u00e9ducation et l'apprentissage. Les m\u00e9dias au lieu de faire de la p\u00e9dagogie ont pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 faire le bashing et biberonner les jilejaunes", "Un convoi de Macky pris dans une embuscade sur l'avenue Blaise Diagne https://t.co/DQas2N9LxN", "Le projet Mars One pourrait-il \u00eatre sauv\u00e9 par un myst\u00e9rieux investisseur ? https://t.co/RxzJh3lnM7", "Les #GiletsJaunes de Commercy saluent la r\u00e9volution de Rojava. Ne montrez pas cette vid\u00e9o au dictateur turc #Erdogan! https://t.co/KXqMvfU7tZ", "@vousnousils @jmblanquer Des profs sans formation et pay\u00e9s 700 euros/mois : que du bonheur...", "Pr\u00e9avis de gr\u00e8ve \u00e0 Marseille et en Corse des syndicats STC et CGT ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9s mardi \u00e0 pour lundi 25 et mardi 26 f\u00e9vrier, en pleines vacances scolaires https://t.co/AlhH5gp9IL via @BFM_eco https://t.co/DQQuhu2DvE", "Petites corrections \ud83d\ude01\n- Palestine\n- La France est \u00e0 nous et \u00e0 nos fr\u00e8res (musulmans)\n   (donc pas aux juifs, ni aux Fran\u00e7ais) !!!\n- Sale sioniste (juif)\n- Sale race (juive, pas musulmane)\n- DIEU (pas le peuple) va te punir... (le dieu des musulmans)\n- Tu iras en enfer...! \nVoil\u00e0", "La Bourse de Paris soutenue par l'espoir d'un accord commercial (+0,40%)  https://t.co/66hVDTzWqr via @Challenges https://t.co/kg5LjmTczq", "Revue de presse (Wolof) Zik fm du mercredi 13 f\u00e9vrier 2019 par Ahmed Aidara  https://t.co/Gnmpm1jROV @Senego", "Injures contre Alain Finkielkraut : le suspect a \u00e9volu\u00e9 dans la mouvance salafiste https://t.co/HYVgtGnie4 via @LeParisien_FDiv", "@LaManifPourTous @espions3 @LaREM_AN Avant, les couples se disputaient pour la t\u00e9l\u00e9commande. Maintenant, ils vont se disputer pour savoir qui fait le parent 1 et qui fait le parent 2 !", "R\u00e9novation basse consommation\u00a0: un march\u00e9 fran\u00e7ais port\u00e9 par les logements collectifs https://t.co/Sgf4BCTD58 https://t.co/MdC2j5XVCj", "Coul\u00e9e g\u00e9ante sur la Plaine Morte \nhttps://t.co/Xc0qY4CxZR par @GregBaur", "Fonction publique : Une nouvelle lettre des syndicats au gouvernement https://t.co/AjCRyVm9ux", "@edwyplenel @Mediapart @Elysee Mdr ! \u00c7a fait 7 mois que vous nous bassinez avec Benalla en voulant faire passer ses actes personnels de droits communs pour des scandales d\u2019\u00e9tat !", "@wiemeprv En ft c\u2019est un sujet deux id\u00e9es s\u2019opposent la l\u00e9galisation et l\u2019interdiction l\u2019id\u00e9e principale qu\u2019on retient c\u2019est que la drogue est n\u00e9faste pour le corps et donc mauvaise apr\u00e8s pour certaines personnes la drogue est synonyme de libert\u00e9 le faite de pouvoir sortir de certains pb..", "CRITIQUE \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f - #LeChantDuLoup est incontestablement l\u2019un des meilleurs divertissements fran\u00e7ais de ces derni\u00e8res ann\u00e9es #path\u00e9 \n\nhttps://t.co/4radOU74Su", "@alexiscorbiere Et vous combien de paroles indignes avez-vous prononc\u00e9 depuis le d\u00e9but de cette crise ? Et combien d\u2019actes indignes avez-vous justifi\u00e9 ou excus\u00e9 ?", "Consistoire Isra\u00e9lite du Bas-Rhin: Le cri de Strasbourg - Signez la p\u00e9tition\u00a0! https://t.co/ldc632174h via @ChangeFrance", "@BFMTV C'est pas si compliqu\u00e9 que \u00e7a de barrer \"p\u00e8re\" et de mettre \"m\u00e8re\" et inversement...", "@LPLdirect @BergmannDomini2 On en verra, peut \u00eatre, les r\u00e9sultats dans.....30 ans\nComme pour tous les politiciens de haut rang", "@PureTele @PoliceNationale fait tous se qui est possible pour \u00eatre hors la loi et s'autodesigner comme une cible par ses actes du 18ieme si\u00e8cle #vivelarevolution", "Les indemnit\u00e9s colossales que Carlos Ghosn pourrait perdre chez Renault https://t.co/joFcQnN813", "Putain jusqu\u2019\u00e0 les ours polaires ils font les poubelles comme des SDF alors qu\u2019ils \u00e9taient sur terre avant nous \u00e7a m\u2019\u00e9c\u0153ure", "\ud83d\uddc2\u270f\ufe0f Fribourg-Gott\u00e9ron \ud83d\uddc2\u270f\ufe0f\nPour Fribourg, pas de nouveau joueur, mais un retour de Stalder et un gardien en licence B. \n\nJusqu\u2019au 15 f\u00e9vrier, les clubs de National League ont encore la possibilit\u00e9 de mettre sous contrat un ou plusieurs joueurs \u00e9trangers. https://t.co/1J35lBUInb", "@ZeldaDorant Mais \u00e7a n'emp\u00eachera pas les gamins de continuer \u00e0 jouer \u00e0 Fortnite. Apex aura son public, m\u00eame moi je vais continuer d'y jouer un moment. Mais Fortnite est trop gros et trop populaire pour pouvoir tomber.", "Note de service : on d\u00e9cortique les images pour voir qui a frapp\u00e9 qui \u00e0 quel moment, c'est un peu fastidieux et difficile \u00e0 live-tweeter. #Dettinger", "Les EAU \u00e9tablissent un nouveau record du monde aux IWAS World Games 2019 #wamnews https://t.co/GMWIBtPRYT", "Coupe de France : les affiches des quarts de finale sont connues\nhttps://t.co/aGJAHVgDe2", "Grande Premi\u00e8re en France : des logements sociaux imprim\u00e9s en 3D et en b\u00e9ton ! Et pourquoi pas bient\u00f4t \u00e0 #MarneLaVall\u00e9e ?! https://t.co/o5PGMFbmDm", "Didier Super - Les gilets jaunes... J'en ai rien \u00e0 foutre ! https://t.co/WS2F6FHdn6 via @YouTube", "@eldelosmapas @MasperoFr @rct78160 @henrydelaguerie Et il dit qu'il est de gauche!!! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/njhVUKoGwV", "Pour lutter contre \u00ab la valse de nos cerveaux zappeurs \u00bb ? L'art du mashup est prometteur https://t.co/epuksAGb2H via @LADN_EU", "A #Bourges, entre 300 et 400 manifestants pour dire stop \u00e0 l'antis\u00e9mitisme #CaSuffit https://t.co/GMzJaFL5rM https://t.co/R5ztitcy6y", "Communiqu\u00e9 de presse\nParis, le 12 f\u00e9vrier 2019\n\nPME : comment \u00e9viter les risques de change avec une fintech.\n\nSAHINLER France vient de faire appel \u00e0 YSEULIS, plateforme universelle de gestion des risques de change pour ma\u00eetriser les fluctuations des... https://t.co/a07N3DZPDG", "\ud83d\ude21 Non \u00e0 l\u2019\u00e9levage industriel de 33.000 poulets \u00e0 Flangebouche https://t.co/S3Y5lZZIQ9 via @mesopinions_com", "Pour Marc Darmon, DGA de @thalesgroup, toutes les entreprises utilisent ou vont utiliser plusieurs solutions de #cloud : des clouds am\u00e9ricains mais pas seulement, des clouds nationaux (et non souverains) \u00e9galement. Cependant, il n'y a pas de basculement massif vers un seul cloud.", "Alexandre Benalla plac\u00e9 en d\u00e9tention provisoire \u2014 via @lemondefr https://t.co/xZYCEcv84j", "Services publics en Corse : @j_gourault dresse l'inventaire des \"efforts financiers\" tr\u00e8s importants consentis par l'\u00c9tat \n#directAN #QAG https://t.co/2fTatSOCiL", "Une publication lanc\u00e9e aujourd\u2019hui montre que le gouvernement du Qc peut attirer les investissements priv\u00e9s dans la province et favoriser une augmentation du niveau de vie des Qu\u00e9b\u00e9cois en r\u00e9duisant tout simplement ses d\u00e9penses publiques. #polqc #AssNat https://t.co/cn5edjrEcZ", "Zemmour dit la v\u00e9rit\u00e9 sur l'islam, le fr\u00e8re musulman Belattar d\u00e9missionne de LCI... Bon vent, d\u00e9gage ! https://t.co/SBtq9m4tHw via @Resistance_R", "@BltCorentin @Eve_Piper_ @OracleOfRage Il faut faire la difference entre humour et moquerie, l\u2019humour noir et l\u2019humour raciste/misogyne/....", "FC Nantes \u2013 Mercato : une destination se pr\u00e9cise pour Enock Kwateng en juin https://t.co/ZCt9mpoCr9", "@Elisabeth_Borne \n\u00c9dito @_OTRE_ \"Lutte contre la fraude au travail d\u00e9tach\u00e9 : o\u00f9 est la volont\u00e9 politique ?\" La @Courdescomptes appelle \u00e0 des sanctions administratives et p\u00e9nales renforc\u00e9es... mais tout est question de volont\u00e9 !\nhttps://t.co/dZdRZfNX06", "\"Depuis 5 mois, le Ministre Collin interdit l\u2019acc\u00e8s \u00e0 la for\u00eat du sud de la Province du Luxembourg pour cause de peste porcine africaine. Malgr\u00e9 les promesses d\u2019indemnisation, nous n'avons re\u00e7u aucune indemnisation!\" \nFran\u00e7ois De Meersman, Conf\u00e9d\u00e9ration Bois.", "Comment les mani\u00e8res d'habiter seront influenc\u00e9es par les \u00e9volutions des modes de vie ? #habitation https://t.co/E0L6ghbkCv", "Brexit. Les confidences g\u00eanantes d\u2019un proche de Theresa May dans un bar bruxellois - https://t.co/jQoaGGPLFa", "@perrinegoulet 5 \u00e9glises en une semaine. \nLes actes de christianophibie sont la majorit\u00e9 des actes de haine d'une religion. Mais cela n'\u00e9meut pas du tout l'intelligentsia bien pensante.", "Joyeuse #Journeemondialedelaradio !\nTh\u00e8me 2019 : Dialogue, Tol\u00e9rance &amp; Paix\n@worldradioday https://t.co/TDz62m4hxe", "@xavierbrouet @Emorej1984 @Youbrak Aucun lien mis en lumi\u00e8re entre les tags et les GJ, dit par le commer\u00e7ant du begelschtein lui-m\u00eame. Et vouz croyez vraiment que l'antis\u00e9mitisme ( et racisme etc) \u00e7a date des GJs ? \nMise a sac ? Vraiment ? Nous sommes en reconstruction de nos villes alors je ne le savais", "@SatanasDiabolox @vidaniele4 @coucou747 @Sabrina_SHalal Je ne suis pas du tout sceptique, je suis vaccin\u00e9 pour tout et mes enfants aussi. Par contre, pour moi la libert\u00e9 consiste \u00e0 avoir le droit de ne pas vouloir se vacciner, mais alors d\u2019en assumer les cons\u00e9quences.", "L\u2019empressement des recruteurs dans l\u2019usage de l\u2019#IA donne \u00e0 penser \u00e0 de gros probl\u00e8mes de performance par leur seule comp\u00e9tence https://t.co/firXjnWxKC", "@bets_book @GrimaultV Les stones ne vivent pas en France aux derni\u00e8res nouvelles. Et l'objectif des r\u00e9formes propos\u00e9es consiste, entre autres, \u00e0 \u00e9viter \u00e7a.", "LE MAUVAIS CALCUL DES PARLEMENTAIRES / Camilien Rodney https://t.co/RQupFouVMh", "Le discours de Genesio montre bel et bien que la culture de la gagne s\u2019en est all\u00e9 \u00e0 Lyon. \nJ\u2019esp\u00e9rais qu\u2019en interne, malgr\u00e9 la com, ils avaient tous conscience de l\u2019anormalit\u00e9 de notre saison. Mais s\u2019il s\u2019\u00e9tait fait brasser pour ses r\u00e9sultats il aurait jms os\u00e9 ce genre de sortie", "@CNEWS Un hamster nain aurait plus de charisme !", "Les CFF veulent mieux indemniser les usagers en cas de retard ou d'annulation des trains. Voici ce qu'ils pourraient devoir payer. https://t.co/VO7iOc8wUp", "Hautes-Alpes - Saint-V\u00e9ran : un #incendie en cours dans un g\u00eete du hameau de Raux https://t.co/VZjmDJV4oh", "Documentaire : la France de l'entre-deux-guerres racont\u00e9e en couleurs et en longueur https://t.co/MX2MCZLKDh via @franceinfo", "@franceinfo Attaques au couteau \u00e0 Marseille : Karim L. a poignard\u00e9 ses victimes en fonction de leur nationalit\u00e9... !", "@Elida_Almeida15\nN\u00e9e en 1993, dans la ville de Pedra Badejo \u00e0 Santa Cruz, sur l\u2019\u00eele de Santiago au Cap-Vert \ud83c\udde8\ud83c\uddfb\nAuteur, chanteuse, compositeur, elle affirme son identit\u00e9 africaine,\u2026 https://t.co/iUPmnqUqg2", "Qu'attendre d'autre quand des \u00c9lus non r\u00e9publicains font le buzz avec les \"anc\u00eatres Maliens\" \u00e0 l'Assembl\u00e9e Nationale ? Commen\u00e7ons par virer ces minables du parlement !", "@clioweb2 @lemondefr R\u00e9duire les pollutions du transport a\u00e9rien est une n\u00e9cessit\u00e9 non ?", "@sergetokat @JaneEstherDray @Fr9266 Oui bien s\u00fbr et tout les sondages sont fiables c est bien connu ...par contre vous \u00eates tous l\u00e0 \u00e0 d\u00e9fendre les fachos en jaunes mais pas un mot sur les Petits commer\u00e7ant qui vont perdre leur boutique", "#Immobilier : les #taux bas se maintiennent, de 0,84% sur 10 ans \u00e0 1,5% sur 25 ans au mois de janvier selon @CAFPIPRET. Une tendance qui devrait se maintenir en f\u00e9vrier", "#PSG : Di Maria raconte son diff\u00e9rent avec Van Gaal https://t.co/pTc4jU67nm https://t.co/kufepk8vB2", "@kilulasteve Quelle est la cause de ce impaiement ?, vs le craignez pcqu'il est professeur ou a d\u00e9j\u00e0 assum\u00e9 le poste de ministre?. Avec mon petit DEA en management et strat\u00e9gies des #Eses, je peux aussi non seulement diagnostiquer sur la gestion d'une #Eses,mais aussi faire des propositions.", "Nice : des riverains exc\u00e9d\u00e9s de votre leur quartier transform\u00e9 en d\u00e9charge sauvage https://t.co/K3wBeOjcx5", "@tavolara09 @PureTele Ce qu\u2019ils exp\u00e9rimentaient en cit\u00e9s ils le pratiquent maintenant sur l\u2019ensemble du pays", "Et maintenant la contraception obligatoire\u2026 en attendant l\u2019avortement forc\u00e9 ? https://t.co/tUPr7r87hv", "Pr\u00e9sidentielle au S\u00e9n\u00e9gal : opposition cherche second tour \u2013 https://t.co/gvOCqszAGc https://t.co/rQgMivENXQ", "@MichelOnfrayTv Bien au contraire , les hommes politiques devraient \u00eatre b\u00e9n\u00e9voles , n'exercent-ils pas un sacerdoce ?", "Apple va cr\u00e9er un nouveau campus et des centres de donn\u00e9es aux USA https://t.co/26SZTESzaD https://t.co/wVNONPSNVr", "Macron qui va faire des lois contre l'antis\u00e9mitisme, mais quand il est question d'appliquer les lois contre le racisme Ray Charles. J'ai plein de pote victime de racisme, mais jconnais 0 juif victime d'antis\u00e9mitisme", "@franceinfo J'attends le compte rendu du m\u00e9decin car je le soup\u00e7onne de fabuler pour faire monter la pression. Et de se porter grand martyr de la cause !!!!!", "Ville qui \"assume sa vocation 26 fois centenaire de rempart contre l'intol\u00e9rance,\"Marseille se dresse contre le retour de l'antis\u00e9mitisme\". 150 personnalit\u00e9s proven\u00e7ales lancent un appel contre le retour de l'antis\u00e9mitisme https://t.co/Eglhw6pnaB https://t.co/G9JrNG4Po6", "Un audionaturaliste \u00e0 l'\u00e9coute de la vie sauvage... qui dispara\u00eet | @EnvoyeSpecial : https://t.co/rt4N2x3XHq via @franceinfo", "Voici typiquement une raison pour laquelle le vote \u00e0 la proportionnelle n'est pas souhaitable : on a l\u00e0 un gouvernement italien fait contre nature de bric et de broc, dont un des partis r\u00e9trogrades impose une mesure qui est loin de faire l\u2019unanimit\u00e9 en Italie.   \ud83d\ude10", "@GG_RMC Il y a du mieux je trouve. Il y  a encore quelques annees le simple faite de parler du drapeau francais ,vous etiez traites par une certaine gauche de  gros nationaliste dictateur", "@lobs Dans ce pays, on peut r\u00e9pandre son hostilit\u00e9, son ignorance &amp; confusions de toute sorte sur les musulmans sans aucune cons\u00e9quence sur ceux qui professent matin et soir leur racisme. #islamophobie", "Elections dans les chambres d\u2019agriculture : les partisans des pesticides toujours majoritaires https://t.co/ceTqlCuN8c D\u00e9cryptage d'un scrutin qui permet d\u2019observer les rapports de force \u00e0 l\u2019\u0153uvre entre diff\u00e9rentes visions du mod\u00e8le agricole.", "J\u2019\u00e9tais pass\u00e9 \u00e0 c\u00f4t\u00e9 (merci Laurence) dans tout ce tumulte #LigueDuLol. De tout ce que j\u2019ai lu, voil\u00e0 le seul texte d\u2019un des bourreaux qui me para\u00eet \u00eatre \u00e0 la hauteur, sans d\u00e9tours ni circonvolutions. Une le\u00e7on pour les Glad, Hervaud ou autre Dolig\u00e9 ; qu\u2019ils la retiennent pour", "\u00c9tampes (Essonne), 24 422 habitants. Confins de l'aire urbaine parisienne. #VillesMoyennes\n(@Geoportail) https://t.co/emQZavApJy", "RT@ frenchweb: [INSIDERS] Robots livreurs : #SoftBank mise pr\u00e8s d\u2019un milliard de dollars sur Nuro https://t.co/CzsLBKT3T5 #Tech https://t.co/G2TosMwnlb", "Deux femmes sur trois ont d\u00e9j\u00e0 simul\u00e9 un orgasme https://t.co/UcnGCVEFQc", "The Raft, une \u00e9tude en pleine mer sur les origines de la violence https://t.co/p7Apz9Wjok https://t.co/xZzM7vVcyB", "via @PerilofAfrica  Audiences TV : \u00abLa Stagiaire\u00bb, sur France 3, en t\u00eate https://t.co/aQ6VZKXgZw https://t.co/cw0mH2I1VO", "Le risque zero n'existe pas, ni en cyber, ni avec les canards\nA partir de l\u00e0, \u00e7a ne nous dit ni comment s'en passer, ni comment s'en remettre", "D'ailleurs, il ne d\u00e9bat pas.\nPas d'\u00e9coute, monopole de la parole.\nAucun sens", "Le sport en p\u00e9riode de froid comment \u00e7a se passe ? #HiverSport https://t.co/ODhDZOGGZd https://t.co/HCIfQhehSO", "13h : #accident entre #Saintes et #Saujon. Secours du @SDIS17 sur place. #inforoute17 @DemoiselleFM @Bleu_Rochelle", "Moi je dis #Stop au #racketage #Esclavage\n\n#MR MOUVEMENT des #Racketeurs #VOLEURS #fraudeurs #menteurs \n\n#Europeens #giletsjaunes r\u00e9veillons Nous ils nous mettent \u00e0 genoux #charlesmichel le mouvement jaune arrive sur toute l'Europe \"SansPetitPasDeGrand", "Sural au bord de la faillite: \u00abJe trouve \u00e7a bien triste\u00bb https://t.co/Hu1kLoOjkL https://t.co/GfdcjVP5ft", "Un tunnel secret des Templiers qui est rest\u00e9 cach\u00e9 pendant 700 ans - Wikistrike https://t.co/EXNfaO9TcK", "@EmmanuelMacron Battez vous Pr\u00e9sident faites que cet antis\u00e9mitisme ne soit jamais li\u00e9 aux gilets jaunes car c'est ce que votre ministre de l int\u00e9rieur et une certaine presse essaie de faire croire", "Avec les nouveaux formulaires scolaires avec \u00ab\u00a0Parent 1 et 2\u00a0\u00bb,  de s\u00e9rieux probl\u00e8mes se posent \ud83e\uddd0 Qui est 1? Qui est 2? Le 2 accusera le 1 de supr\u00e9matie num\u00e9rale. A pr\u00e9voir apr\u00e8s l\u2019illustre loi sur la fess\u00e9e, une loi pour pr\u00e9venir les \u00e9ventuels accrochages entre les partenaires.", "Europ\u00e9ennes 2019 : \"\u00c0 gauche, c'est la course des petits chevaux\", lance Alba Ventura (https://t.co/UNrOZPRAKR) https://t.co/L19FLVwB8O", "De l'importance de soigner ses voeux dans #Parcoursup : quelques conseils ici https://t.co/OvqZjmlenf via @P_etudiant", "@eleK_3D Ils sont fatigants putain.... l\u2019autre elle te fait un la\u00efus sur \u00ab\u00a0une femme meurt tous les trois jours sous les coups de son conjoint\u00a0\u00bb en oubliant que m\u00eame si ce n\u2019est \u00ab\u00a0qu\u2019un\u00a0\u00bb tous les 10 jours, c\u2019est vrai aussi dans l\u2019autre sens ! Mais l\u00e0, la seconde photo ne la d\u00e9range pas !", "@etzeremile La grande interrogation c'est comment ? \nNous n'avons pas des structures dignes et cr\u00e9dibles: (sociale, politique et \u00e9conomique) qui nous permettront de repartir \u00e0 z\u00e9ro @etzeremile", "Comit\u00e9 d\u2019action sociale: \"un strapontin pour trois\"?\nBien qu\u2019en recul \u00e9lectoral, FO-territoriaux conserve la main mise sur le CAS\nLA PROVENCE 19/02/2019 https://t.co/Tu3flwyuBq", "Le mot de Marion Mar\u00e9chal : D\u00e9mocratie ou hanounacratie ? https://t.co/qAu2DAwEdm", "Pourquoi je ne manifesterai pas aujourd'hui contre l'antis\u00e9mitisme | Le Club de Mediapart https://t.co/Z7yTOaR2xV", "Sarkozy dans la manif de ce soir... Mais n'est-ce pas lui qui accueillit \u00e0 Paris nagu\u00e8re un c\u00e9l\u00e8bre terroriste anti-juif nomm\u00e9 Kaddhafi ? Il lui a m\u00eame serr\u00e9 la main. Et le Crif n'a rien \u00e0 redire pour une fois ?", "@AlertesInfosUSA @IngridLevavass1 Cela d\u00e9montre \u00e0 quel point les gilets jaunes sont des sauvages !", "@Deputee_Obono @sylvoka @JLMelenchon @FranceInsoumise @FiAssemblee Le gouvernement #macron #enmarche @RepubliqueMarch ne protege pas le travailleur contre une concurrence d\u00e9loyale venu de pays aux cotisations sociales avantageuses .", "Est-il possible de concevoir, avec les habitants, des quartiers b\u00e9n\u00e9fiques \u00e0 la #sant\u00e9 et au bien-\u00eatre ?\n@MarieChabrol2, Architecte-Urbaniste \u00e0 Urbapilot, nous en parle le 22.03 \u00e0 Dijon\nInscriptions: https://t.co/3fOQ0NuR7c\n#DefiEcologique #DefiDemographique #DeveloppementDurable https://t.co/RleKT8YVUm", "@HarlezAlain @rtlinfo Ramen\u00e9 sur l'ann\u00e9e cela cela fait 120 euros en plus par mois... Qui que ce soit aurait accept\u00e9... Si Total d\u00e9cide de payer c'est qu'il a l'argent et donc aucune raison de refuser une augmentation de plus de 0.8... Cqfd vous continuez \u00e0 vous enfoncer...", "Grand d\u00e9bat: il a \u00e9t\u00e9 demand\u00e9 \u00e0 des lyc\u00e9ens de ne pas exprimer leur d\u00e9saccord avec Macron https://t.co/zQkW6Ja9VU", "\ud83c\udf07 @villedelyon, @Villedepessac, @metropolerennes, @Avignon, @montreuil\u2026 Pourquoi ces #villes ont vu leur prix #immo bondir en 2018 ? Quels attraits pr les #Investisseurs ? \ud83d\udcb6  Explications sur @empruntiscom cc @Notaires_CSN  https://t.co/QpZHomNGeB", "@OorlynckP @TurpinMal Non, comme disait une d\u00e9put\u00e9e #LaRem, ce sera tr\u00e8s int\u00e9ressant de les interroger, une fois de retour en France... \nPour donner des conseils en frappes chimiques de #Giletsjaunes\ud83d\ude02", "Apr\u00e8s avoir vot\u00e9 contre le budget en d\u00e9cembre, @sebastien_nadot signe son deuxi\u00e8me acte h\u00e9ro\u00efque de protestation face \u00e0 ce gouvernement sourd et aveugle qu'il a pourtant soutenu. #Y\u00e9men", "\u00c9difiant. #Lille \u2066@ESJLille\u2069  https://t.co/nH34AUb4u6", "@kharr_pate Je n'ai absolument pas envie que \u00e7a p\u00e8te et ne cherche pas \u00e0 avoir raison. J'estime (c'est mon droit) que le nucl\u00e9aire est potentiellement dangereux. Dire que cela n'arrivera pas.... Dites \u00e7a aux Japonais !", "Si les francais exc\u00e9d\u00e9s persistent \u00e0 faire un vote de ras-le-bol au premier tour d'une \u00e9lection pour ensuite rentrer dans le rang apeur\u00e9s par les sc\u00e9narios catastrophes des m\u00e9dias Macron fera 10 ans ou 15 peut-\u00eatre(si interruption de 5 ans pour souffler)", "@lobs Macron, fournisseur officiel de la cour. https://t.co/gaZgFgixJt", "@PVynckier Une pr\u00e9c\u00e9dente communication de la DGSI, il y a quelques ann\u00e9es, a montr\u00e9 que l\u2019espionnage \u00e9conomique utilisait toujours les bonnes vieilles recettes du ROHUM et n\u2019usait de SIGINT que pour communiquer avec le destinataire !", "#S\u00e9n\u00e9gal #Pr\u00e9sidentielle Vraiment dommage. En arriver \u00e0 devoir choisir entre Macky et Idy, ou alors se contenter de candidats pour lesquels on voterait par d\u00e9faut, plut\u00f4t que par conviction !", "@JumelleAina @Bastien_Ch_ @Sociopunk77 @Kanibal44485468 @BFMTV Devoir barrer un nom pour le remplacer c\u2019est ce que vont devoir faire les gens pour remarquer p\u00e8re et m\u00e8re non ? Alors va pas dire que c\u2019est une injustice de devoir barrer p\u00e8re pour mettre m\u00e8re faut arr\u00eater la victimisation au bout d\u2019un moment il serrais vraiment temps", "\ud83c\udf99\ufe0f En conf\u00e9rence de presse avant @AJA - @ClermontFoot , Romain Philippoteaux : \"Les critiques, je les assume\" \n#AJACF63\nhttps://t.co/GSaqeON0ZS https://t.co/U4c8JMXSEC", "vraiment pas du coup.. on a le choix entre un cours de clarinette ou un bon film d\u2019auteur fran\u00e7ais en streaming", "@G_Peretti Au chaud dans ton bureau facile de tweeter et apr\u00e8s si par chance tu es \u00e9lu tu finiras au s\u00e9nat comme ravier ... donc les politiques et de tout bords aller vous faire des ventouses \u00e0 la t\u00eate ! Escroc de politicien en carton !!", "#BigBrother en #Chine : une application pour smartphone d\u00e9nomm\u00e9e \"Xuexi qiangguo\" (\"\u00c9tudier Xi, rendre le pays plus fort\"). #XiJinping est le nouveau #MaoZedong...", "Bonne nouvelle. Arrestation en Allemagne de 2 Syriens soup\u00e7onn\u00e9s de crimes contre l'humanit\u00e9 https://t.co/0zCW8AFf93", "Pavage de la voirie de SIGUIRI\n\nLes Travaux sont ex\u00e9cut\u00e9s par un groupement de PME locales et se poursuivent sur le terrain. Cela fait suite au lancement effectu\u00e9 par le Pr\u00e9sident @AlphaCondePRG, le 10 D\u00e9cembre 2018.\n\nCo\u00fbt: 250 000 000 000 GNF \nFinancement: Gouvernement Guin\u00e9en. https://t.co/dJEjEj8r13", "@BFMTV C'est mieux que 22 ans", "La Roubaisienne Corinne Masiero s\u00e8che Emmanuel Macron \u00e0 l\u2019\u00c9lys\u00e9e\n https://t.co/f4e0wpVEv2", "La liste des #m\u00e9dicaments dont le prix va baisser au #Maroc (DOCUMENTS) https://t.co/u8ZcyfU6a0 https://t.co/WFYqnHSm4c", "iPhon : Une conf\u00e9rence Apple pr\u00e9vue pour le 25 mars : focus sur de nouveaux services ? #Actualit\u00e9etavisiPhone #Apple https://t.co/hnHvMxuZmj", "@Jihes @FloHeyNo @Pozny @ZakiaKhattabi C'est vrai qu'une IA autoapprenante pourrait facilement flagger ce genre de profil pour r\u00e9vision par un humain.", "@GJPoissy Je vous transmis les remerciements de l'Elys\u00e9e et du Matignon. Vous devez \u00eatre contents !\nhttps://t.co/ADFsfEM89c", "\u00abIl est urgent de restructurer notre syst\u00e8me agricole, faute de quoi tous les insectes dispara\u00eetront\u00bb https://t.co/XIUAb0nl4G"]